【後宮／奇幻／神話】末日前，我把惡魔少女誘拐回家（２１）

惡魔確實存在，就連不同文明的神話傳記亦確有其事。

雖然二十一世紀的今天已經沒有人相信，但天界與魔界的戰爭在暗地裡已經持續了二千年，每天都發生在你我身邊，只不過普通人無法察覺。

教會一直隱瞞惡魔的存在，沒想到機緣巧合，卻給一位少年遇上了。

血氣方剛的少年遇上薄命的夢魔，還有女神適性９９％的巫女，誰也沒有料到這正是終結天魔戰爭的契機……

（寫在花地瑪聖母顯現一百周年，所有登場團體皆為虛構）

-----------------------------------------

穩定出文，每日一篇，星期日休息

另外每 50 正評加更一篇，視乎情況通常會在星期日補上少甜輕鬆故事

紙言 Link -
愛護黑貓 FB 專頁 -

歡迎愛護讚好，地方的黑貓需要大家的支持

-----------------------------------------

舊 Link：
PO １ -
PO ２ -
PO ３ -
PO ４ -
PO ５ -
PO ６ -
PO ７ -
PO ８ -
PO ９ -
PO １０ -
PO １１ -
PO １２ -
PO １３ -
PO １４ -
PO １５ -
PO １６ -
PO １７ -
PO １８ -
PO １９ -
PO ２０ -

【主角陣營】
唯一主角
蘇梓我 ／ 偉大的主角

所羅門七十二魔神
娜瑪 ／ 第三十二位，阿斯摩太，擅長迷惑術
夏思思 ／ 第二十九位，阿斯塔特，擅長預視術
比夫龍 ／ 第四十六位，擅長死靈術
彼列 ／ 第六十八位，魔界三公，擅長御焰術
系爾 ／ 第七十位，擅長轉移術
賽沛 ／ 第四十二位，擅長御海術
巴巴斯 ／ 第五位，擅長破幻術
佛拉斯 ／ 第三十一位，擅長尋回術
埃力格 ／ 第十五位，黑騎士，擅長預謀術
佛爾卡斯 ／ 第五十位，白騎士，擅長火占術
瓦布拉 ／ 第六十位，擅長機工術
吉蒙里 ／ 第五十六位，公爵夫人，下落不明
巴力 ／ 第一位，化名巴力西卜
桀派 ／ 第十六位，紅騎士，擅長避孕術
斯伯奈克 ／ 第四十三位，藍騎士，擅長兵裝術
巴欽 ／ 第十八位，擅長出竅術
因波斯 ／ 第二十二位，擅長機動術
西迪 ／ 第十二位，能力不明
艾妮 ／ 第二十三位，能力不明
華利弗 ／ 第六位，擅長變形術
格剌希亞拉波斯 ／ 第二十五位，擅長透明術
勒萊耶 ／ 第十四位，綠騎士，擅長暗箭術
錫蒙力 ／ 第六十六位，不死魔王，擅長麻醉術
沙克斯 ／ 第四十四位，黑鳩魔王，擅長盲聾術

【聖教陣營】
香港教區
孔穎君 ／ 聖火書院班主任
李訥仁 ／ 聖火書院同學
杜夕嵐 ／ 聖火書院同學
杜晞陽 ／ 杜夕嵐之弟
利雅言 ／ 聖火書院學生會會長、聖女
利隆禮 ／ 驅魔士
利得福 ／ 聖火堂主祭
潘牧修 ／ 香港教區主教

所羅門群島教區
迦蘭公主 ／ 原住民部落公主

羅馬教區
庇護十三世 ／ 羅馬教宗
安東尼 ／ 全名亞倫·安東尼，樞機團團長
瑪格麗特 ／ 安東尼的獨女
多瑪斯 ／ 國務樞機卿
史黛拉 ／ 亞倫·安東尼的胞妹
阿佐 ／ 史黛拉的丈夫
安娜 ／ 史黛拉的長女
艾瑪 ／ 史黛拉之次女
高汀 ／ 樞機團副團長

【正教陣營】
中國大陸正教
郭漢 ／ 廣東教省首席樞機騎士
聖痕約翰 ／ 郭漢的入室弟子

莫斯科正教
伊琳娜 ／ 莫斯科正教代表
尤里一世 ／ 莫斯科和全羅斯牧首

【新教陣營】
美國新教
羅德 ／ 總會會長
約翰遜 ／ 第一諮理
保爾 ／ 第二諮理
泰勒 ／ 十二使徒之一

墨西哥新教
聖地亞哥 ／ 老頭，前任尤卡坦州教區的新教騎士團長
馬刁 ／ 光頭少年Ａ，童貞
佩德羅 ／ 跟班少年Ｂ，童貞
莉蓮娜 ／ 聖地亞哥的養女，擁有異於常人的聖魔法潛質

【惡魔陣營】
惡魔
撒旦 ／ 紅色巨龍，現今下落不明
瑪門 ／ 七樞罪之貪婪
亞巴頓 ／ 魔界三公，耶路撒冷城主
巴力西卜 ／ 魔界三公，希伯侖城主
忒爾女王 ／ 全名忒爾克西厄珀亞的自稱女王
所多瑪 ／ 蝗蟲惡魔
蛾摩拉 ／ 飛蛾惡魔
芭芭拉 ／ 獅王族，巴巴斯之妹
米利凱 ／ 疫病魔王，侯爵，獲封地米底巴
巴弗滅 ／ 羊頭魔王，示劍領主
艾力羅格 ／ 藍皮魔王，推羅領主
比夫拉斯 ／ 獅首魔王，戈蘭領主
摩洛 ／ 焚子魔王，基低斯領主
珀伊西諾厄 ／ 海妖族，擅於彈奏豎琴
阿格勞珀 ／ 海妖族，擅於吹笛
摩爾珀 ／ 海妖族，擅於唱歌
阿格蕾 ／ 夢魔族，娜瑪的母親
伊謝絲 ／ 夢魔族，娜瑪的前輩
莉莉絲 ／ 夢魔族，娜瑪的後輩
耶洗別 ／ 希伯侖先知，巴力西卜之妻
貝爾芬格 ／ 亞巴頓手下侯王，大罪惡魔之怠惰
艾什瑪 ／ 亞巴頓手下侯王，長毛惡魔
芭碧蘿 ／ 亞巴頓手下侯王，女性的至高靈
蓋因 ／ 芭碧蘿手下的惡魔隊長
底波拉 ／ 耶洗別的婢女
尼斯洛克 ／ 鷲頭魔王，底壁領主
伊布力斯 ／ 巨靈魔王，別是巴領主
梅菲斯特 ／ 夢魘魔王，亞實突領主

魔獸
烏洛波羅斯 ／ 銜尾蛇，阿斯塔物的寵物
緋紅十角獸 ／ 巴比倫大淫婦的坐騎
堤豐 ／ 暴風巨人，見於希臘神話
厄客德娜 ／ 蛇身女怪，與堤豐誕下眾多怪物
刻耳柏洛斯 ／ 地獄三頭犬
奇米拉 ／ 混種獸之母
胡姆巴巴 ／ 美索不達米亞地區，雪松林的守護者
帕祖祖 ／ 胡姆巴巴的兄弟，風之魔神

鬼族
羅剎惡鬼 ／ 原形為羅剎天
萬鬼之母 ／ 鬼族首領
刑天 ／ 無頭鬼

【古神陣營】
吠陀文明
羅剎天 ／ 八方天的西南方神
諸羅剎女 ／ 七十三位羅剎天的侍女
因陀羅 ／ 前吠陀時期的主神
梵天 ／ 後吠陀時期三大主神之一
濕婆 ／ 後吠陀時期三大主神之二
毗濕奴 ／ 後吠陀時期三大主神之三
羅摩 ／ 阿約提亞的王子
羅波那 ／ 十首魔王
因陀羅耆特 ／ 曾保有神器梵天五首神箭
迦梨 ／ 時母，雪山神女降魔相之一
杜爾伽 ／ 難近母，雪山神女降魔相之二
吉祥天女 ／ 毗濕奴之妻
辯才天女 ／ 梵天之妻
筏羅訶 ／ 毗濕奴的第三化身，野豬大聖

西頓文明
阿斯她錄 ／ 豐饒女神
阿示瑪 ／ 大地之母

澳洲文明
丘龍葛 ／ 彩虹巨蛇（雄）
朱龍葛 ／ 彩虹巨蛇（雌）
艾因加納 ／ 虹蛇之母

愛琴文明
宙斯 ／ 眾神之首，神器為閃電火
赫拉 ／ 天后，神器為金腰帶
波賽頓 ／ 海神，神器為三叉戟
德墨忒爾 ／ 豐收女神，神器為豐裕之角
雅典娜 ／ 智慧女神，神器為神盾埃癸斯
阿波羅 ／ 太陽神，神器為金弓銀箭
阿提蜜絲 ／ 月亮神，神器為銀弓金箭
阿瑞斯 ／ 戰神，神器為銅矛
阿芙蘿黛蒂 ／ 美神，神器為金腰帶
赫菲斯托斯 ／ 工匠神，神器為斧頭
荷米斯 ／ 旅行者神，神器為插翼長靴
赫斯提亞 ／ 灶神，神器為聖火
俄里翁 ／ 波賽頓之子
厄俄斯 ／ 曙光女神
莎莉娜 ／ 或譯塞勒涅，阿提蜜絲以前的月亮女神
帕拉斯 ／ 雅典娜的摯友
忒提斯 ／ 海洋女神

羅馬文明
維斯塔 ／ 灶神，終結之神，對應赫斯提亞
雅努斯 ／ 原初之神
阿波羅 ／ 太陽神，與愛琴文明的阿波羅為同一神
埃涅阿斯 ／ 特洛伊的英雄，羅馬文明的創造者

華夏文明
夏禹王 ／ 開啟華夏文明之夏
帝舜 ／ 禪讓禹
軒轅黃帝 ／ 五帝之首

埃及文明
伊西斯 ／ 叛逆的偉大女巫
拉 ／ 太陽神
塞赫麥特 ／ 母獅、戰爭女神
芭絲特 ／ 黑貓神

美索不達米亞文明
伊南娜 ／ 戰爭女神，阿斯塔特三相之一
伊絲塔 ／ 愛情女神，阿斯塔特三相之一
沙瑪什 ／ 太陽神，伊絲塔的兄長

斯拉夫文明
特里格拉夫 ／ 三相戰神，又雷火冥三神組成
佩龍 ／ 雷神
斯瓦洛格 ／ 火神
維列斯 ／ 冥神
戴伯格 ／ 太陽神，斯瓦洛格之子

瑪雅文明
庫庫爾坎 ／ 羽蛇后
特佩烏 ／ 羽蛇王
伊休妲 ／ 冥界女神
西巴爾巴十二王 ／ 一死、七死、飛瘡、壞血、惡膿、黃疸、暗殺、刺殺、水翼、火繩、髑髏、肋骨
伊雪姬 ／ 血月女神、天空心臟
伊雪兒 ／ 滿月女神、大地心臟
Ｄ神 ／ 創世古神

【天神陣營】
神族
聖父 ／ 三位一體
聖子 ／ 三位一體
聖靈 ／ 三位一體
花地瑪聖母 ／ 花地瑪預言的主角
拉結爾 ／ 天使長，著有《天使長拉結爾之書》
聖德芬 ／ 天使長，香港教區的守護天使，神的同伴
米迦勒 ／ 三大天使，聖經中擊敗撒旦的六翼天使
加百列 ／ 三大天使，梵諦岡的守護天使，神的信使
薩麥爾 ／ 天使長，別稱神的盲目、神的毒物
沙利葉 ／ 天使長，月之天使，別稱神的命令
巴拉基勒 ／ 天使長，別稱神的祝福
拉斐爾 ／ 三大天使，神的治癒
卡西爾 ／ 能天使，別稱神的速度，為加百列的副手

【神秘陣營】
克蘇魯神話
克蘇魯 ／ 水屬邪神，詳細不明
哈斯塔 ／ 風屬邪神，詳細不明

末日巨獸
利維坦 ／ 水中巨蛇
席茲 ／ 空中巨鳥
貝西摩斯 ／ 地上巨獸

其他
神秘黑衣人 ／ 以鐵釘在蘇梓我右手釘下傷痕
世界 ／ ？？？
深淵 ／ ？？？

楔子 花地瑪的第三個秘密

一層又一層的秘密把我們雙眼蒙蔽，而當中最大的秘密發生於整整一百年前，由花地瑪聖母顯現給修女路濟亞知道：

眼前是一座寸草不生的小山，一個用橡木製成的巨型十字架聳立在山頂之上。十字架材質非常粗糙，表面更附有黑色樹皮；然而在十字架之上，卻有著光亮無比的天使停在空中。

天使左手握著燃燒的長劍，劍刃火冒三丈，其燄足以把整個世界付諸一炬；可是在天使的右下方站了一位聖母，聖母一揚手，她右手的光芒馬上就把火焰撲熄。

此時天使以右手指向大地，高聲喊道：「懺悔、懺悔、懺悔」，而叫喊的對象正是山下廢墟。

廢墟曾是繁華的城市，如今滿目瘡痍、哀鴻遍野。一位穿著白衣的主教步履蹣跚地引領餘下信徒出走，朝往山上的天使進發。

經歷險峻山路，主教最先登上山頂並跪在十字架前。他告禱，但在不經意間已被數十名士兵包圍起來。槍口整齊地指向主教，在將軍的一聲令下同時開火；不過主教沒有倒下，直至一位軍官朝他射了一支穿心箭，主教的白色教袍始沾滿鮮血。

後面的信徒見狀紛紛痛哭。如是者，所有人不論神父、牧師、修士、修女；無分階級、神品，都以相同的方式一個個死去。寸草不生的山頭注定是用聖職者屍骸堆砌而成的，因此才會寸草不生。

飄血過後一片寧靜，兩位天使在十字架的雙臂下降臨屍骸山前；他們各執魂水杓和魂水盂，並把血裡面的靈魂奉獻給他們的聖主。

樓主我們到了

２８

戰火連天，希伯侖陣營每一角落都看見戈戟高舉，如海浪起伏，亦像閃閃繁星點綴魔空。蘇梓我瞬間就被數之不盡的兵海淹沒，巴力西卜隨著亂戰叫囂消失於惡魔海中。

眼見被十面包圍，蘇梓我原地大喝：「先給你們看一下赤龍的威力！」

語音未落，身長米百的赤龍如轟雷降臨大地！眼前魔眾相形之下瞬間縮小，蘇梓我輕輕搖頭噴火，一道弧線火牆劃在前方，前方灰飛煙滅；下等的魔眾頃刻蒸發殆盡，空氣中只剩下死亡的餘音。

然而生死存亡之戰，群魔不想白白犧牲，唯有拼死反抗；組織箭陣又有嘈雜弓箭聲劃破長空，亂箭目標只有一龍──箭頭還點了魔火，蘇梓我頓時變成火焰刺蝟，活成火龍。

但見蘇梓我十分冷靜，伏身擺尾，橫掃千軍──竟以惡魔當作沙石來為自己龍驅撲火，又化險為夷。不過魔多勢眾，馬上又如螻蟻般一湧而上爬到龍軀，騎在龍背用槍拆他龍鱗；有時候身體巨大也不代表絕對優勢，不然龍族也不會幾乎滅亡。

於是赤龍猛然消失，群魔從空中掉下！蘇梓我多次變身，早已是赤裸身體，卻用上六個火球包圍自己，懸在空中傲視群魔。

「這次要讓你們見識一下天使的威力！」

斷

第一刀

斷貓

其中肩上一對火球往大地轟出兩道煉獄火柱，同時帶著墮天使彼列──或曰薩麥爾的焚風雙劍低空飛行，拖行地上劃出火花，再旋身轉圈，便有四道熊熊火軌在空中亂舞，擊飛一個個焦炭惡魔。

然後蘇梓我展開六翼，嗅出暴食的氣味，便直線衝向巴力西卜，沿路遇魔殺魔，名副其實的一騎當千；蘇梓我眼中的下等惡魔只不過是稻草人，真正目標是稻草人群身後的蟾蜍。

「砰！」

赫然有一紅色肥肉捧重鎚打向蘇梓我，蘇梓我立即退後，肥肉捧應聲就在腳前鎚出一個數米深坑！

巴力西卜收回長舌，「嘖，算你走運。」然後胸貼地面趴下，雙腿一撐，彈指便躍到數十米外消失影蹤。

蘇梓我怒罵：「別用士兵做擋箭牌，快出來給我受死──」

說到一半，身後又有大舌頭轟頂！蘇梓我旋身用雙劍撐頂，豈料劍刃被唾液融化；同時巴力西卜泰山壓頂，蘇梓我便先順勢向他轟出煉獄火柱，卻居然牠活生生吞下岩漿！

巴力西卜四肢著地伏身大笑：「本王就是什麼都能消化，什麼都能吞下！這就是暴食的力量！蘇賊已經不足為懼，來人快把他制伏！」

大本營觀戰的群魔看見蘇梓我手上雙劍斷掉，又再蜂擁而上，幾百長槍突刺圍攻；蘇梓我立即使兩側火球化成火滅雙盾包裹身體，只聽見裡面鏘鏘數響，原來是召出火神鎚即席修劍，破盾殺敵。

「誰想死的再來啊！」蘇梓我大喝，群魔紛紛仆倒後退，但巴力西卜又跳到不知何方。

另一邊廂，聖德芬與伊布力斯則玩起摔交來。

聖德芬伸出雙手與伊布力斯比拼力氣推擠，互不相讓；但聖德芬推不動伊布力斯，她便突然躍起，打算雙手擒住伊布力斯肩膀──殊不知伊布力斯突然幻化為霧，聖德芬撲了個空便天旋地轉，她竟遭伊布力斯整個人抬起，重重摔在雙龍山脈又壓垮幾個山峰。

「太笨拙了，天使長亦不外如是。」

娜瑪擋在巨靈面前大叫：「你這混蛋少囂張，先來吃本小姐的五雷轟頂！」

眨眼間風雲色變，魔空雲霧從四面八方匯集於娜瑪身上；此刻她就是風雷的代理神，與宙斯相同能呼風喚雨。

於是她一舉手，烏雲蓋頂，五道紫雷破空落下，把伊布力斯轟成煙塵！

只是落雷過後，煙塵再次聚合，伊布力斯的身體同樣如雲霧般重新聚合；娜瑪的閃電傷不了他，反而伊布力斯攻擊之際全身變成水結晶，用晶石拳頭反向娜瑪轟去──娜瑪就如斷弦紙鳶飛到天邊消失。

「娜瑪媽媽！」

聖德芬東張西望尋找娜瑪身影，幸好娜瑪在空中翻身站起，回答聖德芬：

「不要緊，剛才一拳打得我很痛，但也令我知道伊布力斯的弱點了。」

「哦！不愧是娜瑪媽媽。」

「可惜我還沒有足夠的風雲魔力……如果雅典娜和阿提蜜絲都在我身邊就好了。」

「但聖德芬有天使的神力，讓我把力量借給媽媽吧！」

「不、不、不！」娜瑪猛地搖手，「把天使的力量貫注到我的身體我可能會爆炸啦，不是所有人都像蘇梓我那樣。」

天使和惡魔，這對沒有血緣的母女合作起來比想像中更加困難。不過娜瑪和聖德芬並不知道，留守後方的雅典娜和阿提蜜絲同樣遇上了危機。

大肉棒

「雅典娜大人！」傳令兵跑到軍營報告：「北方有一支哥布林軍隊在林間出現，直衝向我們主營！」

「怎會這樣？不對，是北方嗎……果然耶洗別預先派了軍隊繞路。」雅典娜嘆道：「這樣不好，我們前線正用三萬兵包圍對方三十萬，但若然被哥布林擾亂後方，包圍網就會潰散；當猛獸衝破繩網，我們就功虧一簣。」

於是雅典娜集合能調動的兵將，包括野貓團長艾妮、綠騎士勒萊耶、透明獸女格剌希亞；就連阿提蜜絲也不得不參戰，即使沒有魔力要用銀弓金箭應對。

結果臨時湊合的後備兵只有一千，一半弓手，一半盾兵。雅典娜手持神盾，率兵在北方平地列出龜甲陣防守，務求拖延時間。

而且官道而是哥布林軍隊的必經之地，果然很快就出現在雅典娜面前，在百米外列陣停下。觀其陣寬、陣深，都是與己方相約，同樣是千人方陣。

於是雅典娜走到前頭高聲發問：「我是奧林帕斯的帕拉斯雅典娜，敢問對手何方神聖？」

之後對方有一少女步出回答：「我只是希伯侖的底波拉，專程來領受智慧女神的指教。」

雅典娜心道：「底波拉……沒有聽過的名字呢，也是耶洗別的人？」便答：「底波拉啊，既然我是前輩，我就讓妳先攻，放馬過來吧。」

底波拉微笑自語：「雅典娜本來就採取守陣，還真是說得漂亮。不過這邊同樣早就決定先攻了。」並搖旗令道：「八方玲瓏陣！」

風火地水，四屬哥布林便面向八方，排出八角形陣，屬性互補毫無破綻。

「殺敵！」

底波拉指軍旗往前，雅典娜同樣命令龜甲連盾佈防，她就不相信最底層的哥布林兵隊能夠擊破最堅固的盾牌弓陣。

聽晚繼續

最近一路ｐｏ文一路改，會比較慢
感謝支持，歡迎留名正評

strong hold 正皮

LM同正皮左

小心聖德芬ＢＢ黎搵你找數

青蛙咁靈活

究竟蘇哥碌鳩大啲定田雞碌肥肉棒大啲？

越噁心既野越靈活

重質不重大

開po就斷你直接被無視

鍚返

留名

新post lm

雅典娜個flag咁似哥布倫殺人d新手 比人女女女收場

腦入面諗起嘅巴力西卜

邊個敢掂蘇哥既後宮

唔要女女女

應該都差唔多，煮熟都一樣

再一次過感謝各位留名，返工返學既加油，多d休息

新post留名，出文要一日長過一日
跟手正評埋

聖德芬BB加油啊

感謝各位留名

狗都係貓既朋友

同媽媽合體打瓜巨靈

合體

寡人留下正皮一個

加更補償

係母女愛既合體，好正經的

做得好

最近寫多左，好攰了

要鍛鍊下先會長架

２９

廣闊荒野上兩軍交戰，底波拉率領哥布林眾衝鋒，雅典娜則擺出龜甲盾陣保護後排弓手放箭──一輪箭如雨下灑落敵軍，哥布林兵仰將翻，像骨牌般倒了一地，血流成河。

只是雅典娜眉頭一皺，難以解釋眼前狀況，「怎麼哥布林軍隊中箭之後，陣寬比之前還要闊？」

唯一解釋就是哥布林排陣時故意擠在一起，擠成跟雅典娜軍隊相約的陣寬陣深，掩人耳目。

「那個叫底波拉的將領不能輕視。」雅典娜連忙吩咐阿提蜜絲以及勒萊耶：「狙擊敵將！只要把底波拉射死，那些毫無知能的哥布林就會自滅。」

聽令後阿提蜜絲稍為飛起，半空掛著銀色彎月，彎月搭上金色魔法箭，在茫茫哥布林中尋找底波拉的身影──

「怪了，找不到那個叫底波拉的人呢？」

阿提蜜絲找不到，勒萊耶也找不到，只能白白拉著毒弓瞄看哥布林一堆綠色頭顱。

她們大概沒有想到，底波拉返回軍中第一時間就是穿上哥布林的盔甲吧；而且底波拉身形也比較矮小，躲在陣中自然無法察覺。可是哥布林總要有個人指揮，勒萊耶細心觀察，看見哥布林陣中有人舉旗，馬上放矢！

百步穿楊，惡魔海中舉旗的哥布林遭精準射殺──但哥布林軍隊毫無動搖，旁邊馬上又有另一哥布林舉旗示意進攻；他們都是底波拉設下的傀儡將領，分散指揮一群無腦的哥布林，八方玲瓏陣馬上就要衝到龜甲陣前，觸手可及。

「嘰嘰嘰嘰！」

地屬哥布林力大無窮，舉起火屬哥布林投向龜甲陣，猛地炸開盾牌！但雅典娜的龜甲不甘示弱，立即整頓陣勢，盾牌重新歸位列陣，長槍反刺來襲的哥布林；血花四濺，用哥布林的血為盾牌上色。

遲黎左 擔凳仔斷黑貓

只是哥布林沒有被嚇怕，就算哥布林自爆，炸得斷肢滿地，眼球飛滿天；或又看見同伴的哥布林被串刺高舉，還有被盾牌活生生砸碎頭顱；他們依然故我，只懂勇往直前。

雅典娜嘆道：「這才是無知的可怕，我明白為何耶洗別她們執意用哥布林作為軍隊主力了。敢用最弱的魔物訓練成為最強的軍隊，耶洗別和底波拉也是可怕的傢伙……尤其對男性執著得可怕。」

不過雅典娜不慌不忙，雖然她匆忙佈陣，但亦暗中安排新兵留守在中路衝鋒陷陣，兩翼則以野貓騎士鞏固防守，這也是戰術。

然而底波拉一眼識破，「雅典娜固意放棄中路是想誘使我軍硬闖，然後兩側推前包圍我軍。太古老的戰術了，智慧女神也是僅僅如此？」

於是底波拉命令其中傀儡舉旗散開，四屬哥布林不用思考，冒著生命危險在槍戈下轉成橫條陣，竟反過來包圍了雅典娜的龜甲。

雅典娜見狀，冷笑道：「不懂兵法的人不會中計，略懂兵法的人才會中計；底波拉太輕視野貓騎士的戰力了。」

原來是連環計，艾妮親率野貓騎士冒死向風屬哥布林進攻，用上她的火鱗蛇和紅毛貓加持火攻！哥布林因為轉了薄弱的長條陣，無反互相掩護，哥布林軍勢就被野貓一分為二。

底波拉感到意外，但沒有吃驚，反而佩服，「真有趣，果然戰場才是我的家。」然後又傳令再次變陣，八方玲瓏陣變化多端，像蚯蚓一樣被斷開亦能個別生存，索性雙頭進攻。

荒原之戰旗鼓相當，步步險著，變化萬千，見招拆招，沒有人知道戰爭的去向；另一方面，聖德芬與伊布力斯同樣打得天昏地暗。

智鬥 好睇

伊布力斯最可怕之處就是能夠隨意「霧化」和「結晶化」；霧化時免疫任何攻擊，結晶化則堅硬無比，一拳打下來就連大天使都無法接住，聖德芬一直被伊布力斯反複擊倒地上。

娜瑪擔心，「雅典娜說過，伊布力斯與原始的一等神相當……可恨啊。」

明明伊布力斯以雲霧水氣作為軀體，娜瑪又掌管風雲，輸給他的話臉子往哪裡放？她想到的方法就是用魔力強行凝結伊布力斯的霧化身體，便張開黑翼圍繞伊布力斯劃出十個魔法陣──

「雲霧凝霜！」

大喝一聲，伊布力斯的霧化身體確實逐漸現形，霜露覆蓋全身──卻一瞬即逝，娜瑪並沒有足夠的魔力將如此龐大的霧化巨靈完全凝結。

「娜瑪媽媽！」不倒翁的聖德芬像站了起來，身體強壯也是大天使的可取之處，道：「只有一瞬間也可以，我要幫媽媽收拾那壞靈！」

「但是……我明白了。」娜瑪拍一下自己雙頰，抖起精神，「伊布力斯！你的敵人在這裡喔！」便高速圍繞霧化的巨靈左飛右閃。

話說娜瑪不久前才砍下不少夢魘寶貝，因種族天生亦順便奪去他們的精氣；娜瑪手執閃電火與風雲同化，殘影是白雲，飛行帶著風雷，霹靂啪啦在伊布力斯面前眼花撩亂。

伊布力斯的雙眼一時盯緊巨大天使，一時又要追捕小娜瑪，忍不住就用結晶拳頭轟向娜瑪──卻被娜瑪閃躲了。

「現在機會！」娜瑪往伊布力斯頭頂擲出閃電火，轟隆爆炸，竟炸出五光十色的魔法陣圍堵伊布力斯，同時施法──

霧化的伊布力斯漸漸凝霜，僅只一秒，但娜瑪和聖德芬心靈相通，聖德芬抓住了曇花一現的剎那，重拳打在伊布力斯的胸口濺出水花！

伊布力斯從沒想像過自己的霧化會被破解，毫無防範便遭轟到地上，壓垮了另一山嶺，大地猛然震盪。

短！

「──嗚哇哇哇。」遠方蘇梓我站住陣腳，相反包圍自己的惡魔紛紛仆倒，便哈哈大笑送他們上黃泉路，展開六翼散出幾百魔球轟炸四周，惡魔盡成肉醬。

「可是那青蛙又往哪裡逃──」

語音未落，又有一隊騎兵擋在蘇梓我面前。蘇梓我煩厭大喝：「我也不是沒有士兵！」便取出死靈燭台，原地召喚幾千死靈破土而出。

「哇哈哈哈！戰場越多死人，死靈也越多啊！」

雖然新死的死靈怨念甚重，難以控制，但蘇梓我只要有鬼怪幫自己搗亂、纏住希伯侖的惡魔就好。他現在要做的就是要抓住那隻一直逃跑的蟾蜍。

「哦！是蟾蜍臭！」眼前縱然是分岔山谷，蘇梓我憑那臭不可耐的氣味衝往右側，用火焰開路，終於找到巴力西卜背影，二話不說便以劍代禮砍下去──巴力西卜隨即躍起，打個空翻吐舌反擊，口水橫飛。

「真髒！」蘇梓我一邊閃避腐液，一邊追擊巴力西卜，把他逼到山峽之中，舉劍指向青蛙頭：「已經無處可逃了吧？快來光明正大跟我決戰！」

巴力西卜環望左右是高山峭壁，背後亦無退路，「其他人呢？伊布力斯何在？誰都好快來保護本王！」

蘇梓我答道：「我剛把死靈燭台放置山谷入口，燭台不斷召喚暴走死靈，他們正忙於大混戰吧，哈哈！」

巴力西卜生氣罵道：「你花這麼大的功夫就是想跟本王單挑嗎？來，本王不怕你這賊子！」

巴力西卜肚子貼地伏下，張大嘴巴，舌頭繞來繞去像毒蛇般對蘇梓我虎視眈眈。

蘇梓我亦鼓動一下半黑半白的天使翅膀，伸展肋骨，想著如何烹調這隻滿身肥肉的田雞。

蘇哥專長

盡量鍛鍊

今日真係長咗

心水清

想著如何烹調這隻滿身肥肉的田雞

戲肉黎啦打完再屌巴力

重口味

你個名

呢個正經清泉故黎，唔驚

幫蘇哥補下蛋白質

蛋白質of巴西

加甜既時候

蘇哥唔食蛋白質

肥肉唔駛加甜

感謝支持

肥膩呀

揀飲擇食唔係好嘅小朋友

蘇哥唔係小朋友

咁要炸一下先

３０

粗狀舌頭破風襲來，但蘇梓我學乖了，不再用兵器接招，而是鼓翼橫飛連帶避過巴力西卜噴出的腐蝕唾液，「之」字形在山谷中滑翔。

然而無論蘇梓我如何加速，怎樣刁鑽閃躲，巴力西卜的巨舌頭都是擋在面前，衝著蘇梓我而來。皆因舌頭沒有關節，整條都是肌肉，自由自在比起毒蛇還要靈活；連同巴力西卜一味在山壁之間跳躍，這巨蛙比起想像中更要敏捷得多──

一陣風蛙舌在蘇梓我頭頂掃過，轉眼又掠在手臂旁，連環兩招蘇梓我不得不退避三步，不敢貿然接近。

「呱呱呱呱！」巴力西卜笑道：「看你這賊小子怕得不敢動真是愉快。原來你比起我想像中弱小得多，畢竟都是人類的靈魂；來吧，讓本王用暴食之舌將你吃掉！」

「哦，好可怕呢。」蘇梓我輕輕揮舞薩麥爾的雙劍，「不過就算不接近，我同樣有方法把你殺死。」

語畢，荒谷風沙揚起，地面搖晃，龐大力量以蘇梓為中心往外擴散，魔力波長如漣漪擴大；蘇梓我伸出右手，背脊六翼各自伸展，放光映照手上，手臂浮現雜亂的魔法文字──

巴力西卜全身冒汗，是自然的本能，心道：「這小子的魔力說不定還真的凌駕於我之上，人類的靈魂加上古神的身軀居然能夠蘊藏如此巨大的魔力……」

說時遲那時快，周遭空氣忽然壓縮，蘇梓我右掌便轟出白色光柱低空掠過，隔空斷開大地兩截！地動山鳴，威力堪比教會千人規模的Ｓ級魔法，殺神光柱直撲向巴力西卜──綜觀魔界也難以找到有惡魔能夠擋下如此魔法，但偏偏巴力西卜能夠。

只見巴力西卜張開大口，喉嚨同步擴張，竟伸出脖子迎向光柱吞下去！而且四肢盤根地上，他穩如泰山，蘇梓我轟出的魔法完全傷害不了巴力西卜，巴力西卜就是一隻什麼都能夠吞掉的暴食魔王。

蘇梓我難免吃驚，同時巴力西卜則用魔法的腹語術大叫：「本王不但能吞下魔力，更能把它消化據為己有，而且別以為出了手就能輕易放手！」

聲音直傳蘇梓我腦內，蘇梓我不服氣，但右手卻被無形之力牽扯──巴力西卜正拼盡全力吸氣，誓要把蘇梓我的魔力全部吸收，一分都不能放過！蘇梓我想往後退，退不了，也放不了手，力量的洪流滔滔流入巴力西卜的肚子，任由食欲主宰。

同一時間，伊布力斯亦重整架勢，反客為主。

之前一直被娜瑪與聖德芬搞到頭昏眼花，那對天使和惡魔太過可惡了，心意相通，威力倍增，是當初太過看輕她們。於是伊布力斯認真起來，再次霧化，並憑空消失──

娜瑪大驚，「不見了！」

頓時感到心寒，娜瑪知道這是最可怕的狀況。因為伊布力斯本來是巨靈之王，就算他什麼都不在只是站在面前，已經有足夠的魔力令人窒息。他就是一個如此厲害的存在，力量壓倒千軍萬魔。

那存在完全消失又是怎麼一回事？即是伊布力斯的霧化身體誇張增大。若然他擁有一萬人的魔力，只要他的身軀增大一萬倍，魔力就跟凡人無異；如今存在完全消失，可以想像伊布力斯的「身體」充斥整個戰場，任由娜瑪逃竄都逃不掉大氣的懷抱──

「霍霍！」

忽有狂風把娜瑪捲到天上，大氣在彈指之間收縮，風暴變成伊布力斯的五指牢牢抓緊娜瑪，更把她的翅膀擠成一團！

「放、放開我！」

「娜瑪媽媽！」

兩女的聲音只不過是星星之火，只能燃點伊布力斯的藥引；巨靈握緊拳頭，把掌中娜瑪捏得骨頭快要粉碎。

「不給你碰媽媽！」聖德芬飛奔捉住伊布力斯的手腕制止，卻遭伊布力斯用腳開，始終聖德芬徒有蠻力，與身經百戰的巨靈相差太遠了。

「……嗚……好辛苦……」

蘇梓我感應到求救的聲音，「娜瑪那傢伙到底又在做什麼……！」

但蘇梓我同樣面色蒼白，因為他辛苦準備用來轟炸巴力西卜的力量只是被無間斷地吞下，吞進巴力西卜肚中。巴力西卜再洋洋得意用腹語大叫：

「暴食才是最強，能吃者能吞天下，賊小子今天你是自尋死路！」

蘇梓我汗流浹背，苦笑問：「我的力量有這麼好吃嗎？」

「難吃得很，充滿人類的腥臭味！可是本王能把你的魔力化作食糧，充滿我的全身，我就越來越強大！比起任何惡魔都要強大！」

巴力西卜興奮雀躍，大口大口吞噬蘇梓我的力量。

蘇梓我白眼道：「畜牲果然沒有腦袋呢。」

「死到臨到你胡說什麼？」

「你把東西放進口之前都不查清楚是什麼嗎？」蘇梓我甩一甩六翼，黑色灰塵退散，白色羽翼閃閃生光，「雖然不知道原理，但之前跟瑪格麗特那丫頭打架的時候就學懂掌握這力量了。」

白光將巴力西卜的臉映得蒼白，驚問：「這、這是真正天使的聖力？」

「聖德芬說好像是叫卡巴拉什麼的，生命之樹的力量嘛。」蘇梓我問：「怎麼樣？天使的力量好吃嗎？」

看見巴力西卜作反胃狀，蘇梓我續道：「聽說最初人類分為世界和深淵的子民，但經過幾千年互相交媾，雜種都無分彼此了。反而純正的惡魔，惡魔名門貴族的巴力西卜大王，你覺得自己能吃得掉這些天使的力量嗎？」

「本、本王的食量是無窮盡──」

「那就由我把你這無窮盡的胃袋餵爆！」

蘇梓我的右手臂連同魔法文字一同化成光輝聖矛，如箭在弦，直線射向巴力西卜口中──巴力西卜鯨吞聖矛，肚子頓時鼓起，像氣球充氣不斷膨脹！

蘇梓我宣告：「本王的力量，你是無福消受──」

話音與爆炸聲同時響起，巴力西卜肚子爆了一個大洞，血肉在面前橫飛！震得蘇梓我耳膜劇痛，在場幾十萬惡魔都被嚇呆，不知巴力西卜怎麼樣了。

死食死食
食死埋

爆肚死

把掌中娜瑪捏得骨頭快要粉碎

絕對想像唔到肥西爆開左入面嗰啲胃氣爆出黎嗰陣啲味

SM

自此魔界就多咗陣腐臭味

如果蘇哥會死，可能都係因為色慾死

想食蘇哥太不自量力了

有聖德芬撐住，無事既

咩都食，咩味都有

變左切爾諾貝爾要封鎖

點解死咁多惡魔，有咁多靈魂，聖德芬仲唔大嘅

淨係出世要用靈魂配額
不過聖德芬其實已經擁有大天使既力量，只係細路女唔識點運用

仲話自己暴食
本王就俾你食

精x人x

魔界大移民

食濟啦

比啲蛋白質佢啦

蘇哥只靠智取

到時魔界都係蘇哥地頭，點安排都得

濟到爆

蘇哥太廢 馬上風

話時話蘇哥係咪可以隨意變撒旦樣(火山時暴走嘅樣)

無ｄ咁既事

嗰個唔知咩黎，蘇哥而家唔暴走都有撒旦既力量，撒旦係龍族黎

仲以為佢會吸咗蘇哥啲七大罪頂唔順
好似怠慢咁

睇字都feel到陣臭味

唔可以咁簡單放過佢

就搞掂

蘇哥食埋暴食會唔會變肥

蘇哥係制馭各種大罪，唔會俾大罪控制

一定係因為我遲咗嚟打氣

聖德芬BB加油啊

個粒伊甸園果實好似好廢咁，兩隻野食完都打唔贏

就等你呢句

蘇哥係生命之樹，唔駛靠果實都連結到伊甸園力量

推

食lunch 一推

未食lunch一推

食完lunch一推聖德芬BB

鹹濕成咁都仲話唔係俾色慾控制住？

控制住色慾先可以咁精壯

寡人霸位睇故

擋住你

斬

霸個靚位支持聖德芬

霸位等睇蘇哥屌肥西爆淨嘅菊花

３１

爆炸伴隨濃煙和惡臭沖天，天空降下不明黏液，地上滿是血肉纖維；蘇梓我當下全身赤裸，生怕蟾蜍殘渣沾污身體，立刻張開結界擋下，同時亦感到有點力不從心。

畢竟蘇梓我傾盡全力貫注巴力西卜把他擠爆，現在蘇梓我剩餘的力量不多，連六翼都要收起來。但巴力西卜呢？他死掉了嗎？一片紫灰矇矓，蘇梓我感應到一股臭氣在霧中彈跳，帶著奄奄一息的魔力──蘇梓我凝神透視，竟看到一隻破肚的小青蛙正掉頭逃走，跳兩步跌一步的狼狽不堪。

於是蘇梓我召回火劍追上，但另一邊廂伊布力斯同樣察覺到自己的主子有危險，三十里外霧化消失，一瞬間又在蘇梓我眼前聚合成為巨靈攔住去路。

伊布力斯對蘇梓我說：「我沒有殺死你的妃子，你不如也放過我家主公一條生路吧。」

「娜瑪她沒有事吧！」蘇梓我又反問：「巴力西卜愚蠢至極，你既然有能夠打贏娜瑪的力量，為何還要替那小人辦事？」

「契約不能違抗。」

「那唯有跨過你的屍體捉拿巴力西卜。」

「我不能讓你這樣做。」伊布力斯一邊應付蘇梓我，同時又用魔法傳音呼嘯：「所有士兵快掩護希伯侖大公撒退，不能讓蘇賊有機可乘！」

撒退意味著戰爭結束，不對，是希伯侖一方想結束這場戰爭，正在混戰的士兵終於等到機會逃命了。於是號稱百萬大軍瞬間潰散，軍旗凋落，高呼亡命之聲四起。

理所當然，逃亡的聲音亦傳到雅典娜以及底波拉的耳邊，她們正打得如火如荼，底波拉有點不捨得。

「可惜時間到了，差點就能決勝負。」

底波拉嘆氣，又用佔有的優勢向雅典娜一方作出最後衝擊，一擊脫離；哥布林紛紛四散，有些甚至土遁消失。

「別追了，讓他們走吧。」雅典娜告訴勒萊耶等人：「我們的戰略目標只是要死守後方，現在成功了，仗也打贏了。」

同時雅典娜亦鬆了口氣，因為原本她們幾乎撐不住，再過幾分鐘就要親自上陣，冒死一拼了。回想起底波拉那女孩名不經傳，卻十分可怕，她一定不甘心沒有分出勝負就要退兵，日後必定會再決一死戰。

勒萊耶問雅典娜：「我們現在怎麼辦？」

「也傳令前線的可以解除包圍，打開北方缺口，讓希伯侖的殘兵往北跟隨哥布林逃走吧。」雅典娜續道：「我們也返回大本營，再整理一下軍勢，點算傷亡，剩下的戰果就看蘇大公能否擒下巴力西卜或他的部下了。」

蘇哥又贏

大本營

然而還在戰鬥中的蘇梓我，突然有眾多巨靈兵包圍自己，都是伊布力斯的手下。蘇梓我與巴力西卜決戰後只餘下不足一半魔力，無論如何應戰都無法突破伊布力斯的攔截，只好放棄追殺巴力西卜。

於是巴力西卜拖著破爛的身軀逃之夭夭，荒地上留下青蛙的小足印；他洩氣之後身軀比起一般蟾蜍還要細小，因此一直跳也沒看見城塞，但已經心力交瘁，連視力都開始模糊。

剛好眼前黑漆漆，是一個巨影、是一隻惡魔擋在自己面前，巴力西卜一頭栽進某魔的腳下。他勉強睜大眼睛，迷糊中看見熟識的身影，是比自己高出很多的艷女惡魔。

「大王你沒事嘛？」

「噢，耶洗別，妳出現得正好，快來保護本王。」

耶洗別蹲下將巴西力卜捧在掌上，嘆道：「噢，可憐的大王，那蘇賊實在太可惡了，居然把大王打成這模樣。」

「哼，那廝設計害我，若果堂堂正正決鬥本王才不會輸給他……咳咳！」

巴力西卜口吐血漿，看得心痛，耶洗別便將他放到軟呼呼的床墊──蓋上鳥籠。

一格格的影子打在巴力西卜臉上，他驚問：「耶洗別，妳、妳打算把我怎樣？」

耶洗別溫柔回答：「大王你身負重傷，命在旦夕；臣妾準備了魔法陣替你療傷，待傷勢恢復好，才能夠找蘇賊報仇嘛。」

「那、這籠子是什麼意思？」

「臣妾怕你會亂跑亂跳，迫不得已才出此下策呢。臣妾都是為大王好。」

cut

耶洗別可以sm返隻青蛙啦

係時候玩返隻垃圾田雞

巴力西卜喘氣罵道：「不用了！快放我……咳咳，快我出來，我回宮中休養半月便可──」

「萬萬不可！」耶洗別說：「這段日子請大王什麼都不用管，留在籠中養尊處優，希伯侖的事情交給臣妾打理就好。」

「造反了！妳別以為能夠偷走我的王國！」

耶洗別輕搖籠子，玩弄巴力西卜於股掌，「臣妾只是『代理』，王國還是大王的喔。」

語畢，耶洗別伸手進籠，用尖長指甲塞進巴力西卜肚腹傷口，活生活挖出內臟，使巴力西卜痛不欲生慘叫！

「妳！妳是想殺死本王嗎！」

「當然不是，大王這麼強壯，吃了這麼多靈魂，才不會簡單死去呢。而且殺死大王也沒有好處，希伯侖的貴族一定會造反，又或者大王的子嗣當中有能夠繼承巴力西卜名號的……太麻煩了，臣妾願意繼續當大王的愛妃喔。」

眼睜睜看著耶洗別得意冷笑，巴力西卜更怒不可遏，「本王不會讓妳的奸計得逞，伊布力斯會代我將妳碎屍萬段！」

「伊布力斯嘛……大王的得力助手，臣妾也很想擁有伊布力斯的契約。不如大王把伊布力斯賜給臣妾，這樣臣妾便能依靠巨靈守護歷代巴力西卜的王國了。」

「妳休想……啊啊啊！」

耶洗別又用指甲戳向巴力西卜的腸道，威嚇說：「只要大王願意合作，便能平安渡過餘生……相反，會比死更加痛苦喔。」

──哇啊啊啊！

巴力西卜的慘叫聲在空中迴響，最後耶洗別將他帶返希伯侖王宮；戰爭暫告一段落，但希伯侖即將變天。

聽晚先有

咁多人想sm返隻青蛙

in 蘇哥 we trust

咁勉為其難 支持住黑貓頂住先

入蘇哥

蘇哥係時候對付耶洗別

連聖德芬都支持黑貓架

妖婦要教訓一下

蘇哥可以補充力量

好玩唔玩 玩腸

巨靈同青蛙仔突然之間變得好得意

真係好唔應該，等蘇哥教佢點玩

需要得意既野調劑下

耶洗別會唔會專登叫蘇哥過黎 同佢係個籠隔離扑野

夫目前

耶洗別信唔過

吊高佢！吊高佢全家！

例如黑貓

調教耶洗別愛上蘇哥巨龍

識貨

蘇哥唔係咁隨便既人

而家咁樣其實攞到暴食未？

未，巴力西卜仲係度

霸個靚位先，終於完哂sem啦

如果暴食去咗耶洗别到咪變大肥婆

巴西屋企好似無美極？

耶洗别會好好養住隻青蛙，唔會食左佢

３２

晚上，蘇梓我返回基色總部與部下從長計議。

首先是雅典娜報告形勢：「希伯侖的軍隊在戰敗後急行撒退百餘公里，甚至放棄了迦特要塞，全軍退回希伯侖了。」

蘇梓我問：「那隻青蛙呢？他死掉了嗎？」

透明獸女格剌希亞回答：「剛、剛剛我從希伯侖回來，偷看到城中貴族議論紛紛，說巴力西卜大公正被耶洗別軟禁宮中呢。」

「兵變吧，這是平庸小人稱王的下場。」蘇梓我問：「不過其他貴族會願意屈服在一個女人之下嗎？」

「希伯侖女性的地位低微，貴族們當然不服氣；所以當知道耶洗別挾持巴力西卜於皇宮，就各自帶領殘兵圍堵希伯侖，因此才會連其他要塞都棄之不顧。」

「結果呢？」

格剌希亞說得繪聲繪影：「結果希伯侖被各路惡魔擠得水洩不通，皇宮前劍拔弩張。正當貴族們要求耶洗別交出巴力西卜之際，伊布力斯卻出面擋在面前，不讓任何一匹惡魔對皇后無禮。伊布力斯是巨靈之王，又是侯王之首，更是希伯侖唯一生還的魔王，其他惡魔當然不敢輕舉妄動，無奈受命於耶洗別，現在耶洗別大人是希伯侖的主人呢！耶洗別大人也出人頭地了。」

格剌希亞還是十分敬重耶洗別，可想而知耶洗別在希伯侖還有眾多部下為她效力。蘇梓我嘆道：「雖然重傷那青蛙，但不單止被他逃掉，連最麻煩的巨靈依然健在，士兵亦重新集結於耶洗別手下，今天的戰爭成果不多啊。」

正

雅典娜回答：「但也有得到些無形的戰果，譬如說摸清了對方的底細。耶洗別身邊有一位婢女十分聰明，下午一戰我跟她只能打成平手；所以接下來要是再進攻希伯侖的話，除了伊布力斯，耶洗別的婢女底波拉也是需要注意的人物。」

「若然給妳機會於希伯侖再戰那婢女，贏面有多大？」

「戰十場，只能贏兩場的程度。」

「啊？那個女人有這麼厲害？」

雅典娜解釋：「剛才雖說平手，但事前被底波拉識破戰術，繞路進攻，我已經先輸一著了。而且她們從北方偷襲，理應目睹艾妮和勒萊耶在林中狙擊射殺尼斯洛克一幕，卻選擇用同伴的死去掩飾自己的伏兵，殘忍卻理性。我看底波拉是一個非常冷血又聰明的傢伙，這種人不好應付。

「另外，經此一役，縱使我們殲滅敵方五十餘萬，但剩下來的敵兵仍然是我們的十倍；我和底波拉在平原以相約兵力交手是不分勝負，但換轉她以十倍兵力守城，我無法向大人承諾什麼。」

蘇梓我生氣罵道：「真是死不斷氣的傢伙，明明只要擒下巴力西卜奪取他的樞罪，魔界就再沒有惡魔敢反抗，王業也大功告成才對。不過現在嘛，唯有先由本英雄親自出馬收拾那頭巨靈──」

「不！伊布力斯由我來收拾，不用你這笨蛋出手──嗚哇！」

娜瑪說到一半卻被蘇梓我敲頭制止，「妳不是差點就被那巨靈捏死了嗎！死了怎麼辦！」

「嗚……也不用這麼大力打人家的頭吧。」娜瑪摸著頭頂說：「而且我有方法能夠打贏那巨靈，再給我一次機會就好。」

「不行，太危險了，那巨靈跟巴力西卜一樣厲害，只能留給本王應付。」

娜瑪寸步不讓，「笨蛋你專心去拿下你的青蛙同伴就好！」

「再吵我把妳吊起來不准隨軍參戰！」蘇梓我同樣堅持。

於是雅典娜勸說：「不如先聽聽娜瑪大人有什麼方法吧？」

「嗯嗯！」娜瑪神氣地說：「交手之後我就發現，伊布力斯最厲害只不過是霧化魔法；但假如本小姐能夠操縱雲霧，自然就不怕霧化了。這代表什麼意思你們知道嗎？」

雅典娜說：「是父神的力量？」

「沒錯，我想要借宙斯的全部力量。」

「假如有父神力量確實無懼伊布力斯……不過妳要如何召喚父神？」

蘇梓我插話說：「也不是沒有方法。去年雅典大亂其中一個幕後黑手就是姓利的傢伙。」

「利隆禮，但不知道他身在何方了。」

「不知道不要緊，既然他曾經幫過雅言恢復維斯塔的神力，雅言應該知道召喚古神的方法。」

娜瑪高興說：「所以你同意把伊布力斯交給我對付了吧？」

「如果能夠借到宙斯的力量，至少妳就更加有用，一試無妨。」蘇梓我續說：「不過只有妳一人真的能夠打贏那巨靈嗎？」

娜瑪身後的少女舉手：「還有聖德芬在！聖德芬與媽媽同在！」

娜瑪大驚：「笨蛋聖德芬！妳不是差點就被巨靈打死嗎！死了怎麼辦！」

「雖、雖然是這樣！但下次可能會贏！」

雅典娜搖頭嘆氣，打岔道：「其實聖德芬小姐貴為天使長之列，理應不在伊布力斯之下，就缺乏一點經驗而已。就好像娜瑪小姐，只要花點時間準備便能與伊布力斯對抗。」

「對啊對啊！聖德芬要學習打壞人！」

娜瑪還是不放心，「本小姐要去問宙斯借力量，沒空指導妳喔。」

聖德芬嚷道：「那就雅典娜教我怎樣打壞人。」

卻被娜瑪阻止：「雅典娜不要教她。」

「嗚嗚嗚……」聖德芬模仿娜瑪抱怨，於是蘇梓我便道：

「那就交給我的御林騎士親自指導吧。」

娜瑪雖然不滿，但亦無法阻止聖德芬自薦修行，如同蘇梓我無法阻止她一樣。於是戰略會議結束，蘇梓我各人各自準備對希伯侖的最後一戰。

今晚繼續

召喚埋其他奥林匹斯神出黎

晚晚都繼續

全部上小娜娜身

修煉

邊個敢，切JJ

升完 level 打爆巨靈

蘇哥都要升level (收魔神)

蘇哥有預視三十分鐘，其實同耶洗別應該不相伯仲

蘇哥呢邊人才濟濟

巨靈同青蛙仔，一個好似好勁，一個好得意
不如收埋做手下啦

兩母女一擔擔

世事難料，唔知有無機會

物以類聚

世事常變幻
老是常出現

成日都咁遲食 lunch

飲下午茶

３３

戰爭後的翌日，希伯侖城內每條街道、每刻鐘都有巨靈士兵巡邏，一旦發現有惡魔非議耶洗別或者猜測巴力西卜的狀況，全部格殺勿論，梟首示眾。

第一天城門懸掛了六十二個貴族首級，兩側無名惡魔的屍骸堆積如山；第二天城門再掛二十頭顱，但與下位惡魔的屍骸同樣少了近半；至到第三天，再沒有人敢反抗耶洗別了，大家噤若寒蟬，屈服在女魔的淫威之下。

「恭喜耶洗別大人。」梳妝台前，底波拉一邊為耶洗別梳理紅色秀髮，一邊恭賀耶洗別：「一百年了，大人花了一百年的時間，終於成為希伯侖之主。」

「這段日子辛苦妳了。巨人族已滅，其他侯王亦死得差不多；從今以後，妳再不用看其他男人的面色，不會再被欺負。」

「感謝大人，小人不會忘記大人的恩惠……」但底波拉嘆氣：「可惜本來與我們一起奮鬥的西迪、艾妮、格剌希亞，三位妹妹都被撒馬利亞騙走了……」

「她們意志太薄弱。」

「耶洗別大人打算怎樣處置那三人？」

耶洗別回望空蕩蕩的王宮寢室，不禁唏噓，「她們也曾經是志同道合的友人，假如改過自新，也不是不能給予三人機會。」

「耶洗別大人恢宏大量，一生為了各位姊妹打拼，西迪等人一定會被感動的。」

「對呢。」耶洗別欣慰微笑：「戰爭後基色沒有異動，只有派兵在山上駐防而已；這就給我們機會喘息，也算是天助我們。待希伯侖穩定下來，日後蘇大公要侵略希伯侖亦絕非易事，到時候我們再說服一下幾位妹妹回家吧。」

「其實……正正是山上駐防，關於這一行為令我十分在意。」

底波拉欲言又止，但她聰慧過人，能夠使她困惑的事情必然重要，耶洗別只好洗耳恭聽。

底波拉解釋：「話說三日前巴力西卜在雙龍山脈爆肚重傷，而且希伯侖的惡魔亦死傷無數，該處方圓百里都是魔瘴濃濃，血腥異味熏天。原本是生人勿近，蘇梓我卻派遣士兵登山駐守不是有點奇怪嗎？就算三日前他們亦沒有在雙龍山峽佈防呢。」

「這麼說來，據探子回報，這幾天蘇梓我不在陣中，阿斯摩太亦同樣失去蹤影，只餘下御林騎士與西迪女王留守基色。莫非他們別有所圖？」

「撒馬利亞大公的行為總是難以捉摸，但唯一能夠肯定的是，他們必然不會放過趁亂進攻希伯侖的機會。」

耶洗別凝重道：「我明白了，看來不但需要加強戒備，更要加速削弱其他希伯侖貴族的權力，要他們絕對臣服於本宮。」

短

──妳這個賤婦人！快放本王出去！

忽然寢室一角噹噹大吵，吊在桿上的鳥籠左搖右晃，裡面的小青蛙蹦蹦跳跳。

「賤婦──哇啊啊！」但巴力西卜一碰到鳥籠竹枝，電擊魔法便貫通全身，把巴力西卜電得全身冒煙。

耶洗別嘲笑道：「好像沒了蟾蜍臭，多了一種香脆的氣味呢。」

巴力西卜只好站在籠的中央，質問耶洗別：「為何妳要背叛本王，本王待妳不薄啊！」

「待我不薄？你只是給我吃喝，每天就只懂吃喝，這就是你的生活了嗎？」

「惡魔就是這樣啊！」

「但你不是普通的惡魔，你可是希伯侖的主人，卻只懂大量殺生、吃肉，縱容其他惡魔在領地內凌虐婦孺。」耶洗別越說越激動：「巨人族、夢魘族、哥布林，全部都是魔界裡面最為凶殘暴戾的惡魔，跟魔獸無異，你知道其他惡魔的生活是如何悲慘嗎？」

「那是其他惡魔太過軟弱，本王管不到那麼多！」

「所以從現在起希伯侖由本宮接管，大王你已經失去力量，你就是你口中的弱小惡魔了，我管不到你。」

耶洗別在鳥籠頂按下按鈕，鳥籠四周浮現魔法陣照亮房間，然後啪啪聲的強行把巴力西卜體內魔力抽出，巴力西卜只能夠反肚躺下亂掙。

接著又過了三日，蘇梓我終於有所行動，重整四萬士兵從基色出發，用一天時間穿越山峽進駐迦特要塞，再用一天時間兵臨城下，於希伯侖一百公里外駐紮。

「戰爭在所難免啊。」耶洗別在底波拉和伊布力斯的陪同下走到王宮的演說台上，俯視城內惡魔，點將閱兵。然而她的側臉帶著不安，些微的表情變化逃不了侍奉她近百年的底波拉。

於是底波拉對耶洗別說：「之前巴力西卜調動魔界所有惡魔，將原本希伯侖軍隊變成百萬烏合之眾，才會招致大敗；但現在我與伊布力斯大人重整軍隊，編成二十萬精兵，沒有輸的理由。」

耶洗別回想從前，感慨萬分，「終於走到最後一步……只要我們成功擊退蘇大公，把他趕回撒馬利亞，我們心目中的理想國便要完成，再不會有姊妹受苦。」

這時候傳令的翼魔飛來報告：「王后陛下，蘇賊軍營剛剛往希伯侖發兵了！」

城內擊響戰鼓，耶洗別認真地對底波拉說：「妳一直都有將才，可惜出身低賤，受盡欺凌，就算跟隨本宮之後亦只能帶領哥布林此等弱兵，沒有機會讓妳一展所長。今天希伯侖二十萬的士兵都交由妳指揮，是時候要讓整個魔界都知道妳的名字了。」

「大人再造之恩，沒齒難忘！」底波拉感動地跪在地上，接下希伯侖的帥印。

耶洗別再吩咐伊布力斯：「請你緊隨底波拉左右，如果有惡魔敢對底波拉不敬，就將他五馬分屍。」

伊布力斯淡然回答：「遵命。」

底波拉問：「耶洗別大人呢？」

「本宮留在王宮內……等待一個人。」語畢，耶洗別轉身離開，安靜地回到寢室，將戰爭完全交給底波拉與伊布力斯。

聽晚繼續主線

真係唔介紹 game 俾你就斷我

蘇哥唔夠魔力點打呀

等蘇哥過黎調較

打完再補魔力

等蘇哥普渡眾生

感覺今晚好似好短
點都好 支持

聽日長返

本宮留在王宮內……等待一個人
等邊個呢

唔通係等蘇哥

蘇gor一定要拎條巨龍教訓佢

身邊得班女人, 已經寂寞難耐了

咁要重甜啦

蘇哥修練完就黎開解下佢

大戰完，再大戰

淫婦，等本王嚟屌醒你

有咩資格話人淫

黑貓長左好多日 只不過短翻少少
咪咁計較啦 Respect

本王身負色慾大罪，我淫，天公地道啊

推定先

３４

決戰前，蘇梓我化身巨大赤龍，以撒旦片鱗的力量對撒馬利亞四萬士兵演講：

「本王坦白告訴大家，希伯侖是魔界三大都城，千年來未嘗一次陷落，歷年都由巴力西卜的家族支配；希伯侖城牆堅實，武裝充裕，更不乏如伊布力斯那般厲害的惡魔，連同部下敵人數目是我們的五倍。

「但本王每場戰爭都是以少勝多，以弱制強，攻無不克。一年來，本王誅彼列、降芭碧蘿、破巴力西卜，佔領撒馬利亞和耶路撒冷，直至今天希伯侖就在眼前。

「大概對手將會拼死反抗吧。今仗輸，我們無葬身之地；今仗贏，我們就一統魔界。每位戰士的名字都會載入史冊，加官進爵，完成千古偉業。」

蘇梓我字字鏗鏘，帶有魔力的說話穿透著惡魔的血液，使群魔萬眾一心；又下令焚燒軍營以示必死決心，魔空映成鮮紅一片，鬥志同樣熾熱。此際赤龍吼叫：「衝吧！敵人就在希伯侖王宮！」

──衝啊啊！

軍營的熊熊大火為四萬惡魔吶喊助威，戰士背著火光勇往直前奔跑，高舉槍劍如同每把武器都燃點魔火，連成火龍與赤龍並肩進迫，氣勢磅礡。

面對火龍的則是千年古城，連線百米的城牆上佈滿弓箭手、魔法手；牆後則站起比城樓更高大的巨靈族士兵，排成鏈狀築起雙重城牆，密不透風、穩如泰山，沒有任何破綻。

最強火矛衝擊金城湯池，當蘇軍奔跑至五百步外──踏入魔法砲擊範圍，天空便有無數火球墜落！這場戰役跟之前不一樣，攻守調轉；耶洗別軍更在城前挖洞埋下各種陷阱，殺蘇軍死傷無數，或有惡魔被天降火球擊殺，或掉進奈落深坑死亡。

然而，即使死亡慟嚎在戰場上此起彼落，撒馬利亞大軍卻士氣激昂，在赤龍的身影下繼續衝前。並且當走近三百步外之際，軍中中路如紅海分隔讓出一路，中間有人少女大叫狂奔──

「噢噢噢噢！」聖德芬像蠻牛般直線奔跑，兩側士兵在眼角飛快掠過！錯開的身影越來越快，越來越小；天使的連身裙變成巨帆刮起大風，每跨一步都地動山搖！聖德芬再跑幾步便來到希伯侖的城門，什麼陷阱都無法阻止。

城牆上的惡魔想攻擊她，但巨型手掌已至，聖德芬把牆上惡魔掃落一地！她又大力按著城樓頂，右腳拉弓大力踢門──就算厚十米的城牆以及用礦石鍛造的城門都被巨型天使一腳踢散，碎石轟進城內劃下長長坑道，城牆在大天使面前與紙糊無異。

不過就算城門被破，意外地希伯侖並沒有強烈反擊；或者說底波拉依然按兵不動，只是下令全軍緊守崗位。因此沒有魔王要阻止大天使，負責反擊的是第二重防線的巨靈士兵，還有巨靈身後的惡魔術士。

進擊的聖德芬

「擲矛！」

集合一魔一魔的力量，聚沙成塔，聖德芬眼前竟有萬矛齊發，帶著希伯侖的怒火射向自己！希伯侖作為千年古城佈有千古魔法陣，長矛有黑色魔火加持，專打天使有雙倍威力──

但見蘇梓我橫空飛來，以煉獄之火將魔矛燒毀一半，再用龍鱗擋下一半，龍軀完好無缺。蘇梓我俯衝大地，雙爪把地上幾百惡魔如螻蟻抓起，同時掩護身後撒馬利亞軍隊闖進城內；混戰塵煙中四色騎士亦從空路，或從小路入侵城池。

短兵相接，但巨靈士兵個個以一敵百，用拳頭把撒馬利亞的騎士鎚得兵仰馬翻！但戰況的天秤一時傾向希伯侖，一時又傾向撒馬利亞；艾妮帶領靈活的野貓騎士爬到巨靈頭，頂零距離放箭貫穿腦袋！終於有第一隻巨靈士兵倒在路上，化成輕煙。

然而這樣的例子並不常見，尤其城內混戰，漸漸希伯侖的優勢就愈見明顯。底波拉的戰略簡單直接，而且十分奏效。

城外雅典娜嘆道：「底波拉的計略十分簡單，就是沒有計略。」

身旁娜瑪大感訝異，問：「就是放任士兵亂打？」

「還不至於，但也接近。我想底波拉在開戰前只對士兵下過一道命令：死守希伯侖。對於將領，也是一道命令：絕不應戰。」

娜瑪不解，「即是只守不攻，甚至那巨靈魔王也不出來跟我們打了嗎？為什麼？」

「我們唯一能夠戰勝的方法就是擒下對方首領，包括耶洗別、伊布力斯等等。但伊布力斯偏偏不應戰的話，我們拿希伯侖幾十萬惡魔沒有辦法……」

──另一邊廂，底波拉對伊布力斯解說：「而且蘇大公打算背水一戰，士氣高昂，卻無法持久；只靠一時三刻的氣勢絕對殺不了死守城池的二十萬精兵，待士氣一過，他們兵疲食絕，自然任人魚肉。」

伊布力斯明白，但默不作聲，想起之前一戰他亦被巴力西卜禁止出戰；然而底波拉的軍令更加嚴苛，是完全不能應戰，反而有點不安，自言自語：

「戰就會輸，不戰就會贏，真是奇怪。」

雖然奇怪，底波拉的戰略充分利用了希伯侖的地利、人和，沒有缺點。任憑蘇梓我與四色騎士再加上一隻大天使在前線蹂躪對方，希伯侖環環緊扣的魔法防線始終沒有斷開；城中每個街角都有魔法方陣向赤龍連珠砲發，打得蘇梓我十分氣憤，卻殺之不盡。希伯侖屍橫遍地，有蘇軍的，也有耶洗別軍的；兩軍在廢墟中膠著，蘇梓我一方的士氣亦如蠟燭一樣差不多燒盡了。

「到此為止了嗎……」雅典娜概嘆：「果然只靠幾萬惡魔要攻打希伯侖實在太困難。」

娜瑪緊張說：「不如我也加入戰陣，把前線壓回去吧！」

「娜瑪大人請冷靜，就算妳上前線殺掉對方一千也無法動搖底波拉和伊布力斯的。」

「……所以其他方法都不管用，除非能夠引誘伊布力斯與我決戰嗎？」

「是的。但先說明，娜瑪大人的迷惑術對伊布力斯沒有用，因為伊布力斯沒有性功能。」

「人、人家也不會出賣色相。」娜瑪喃喃道：「但就算是巨靈魔王，伊布力斯應該也會有在意的東西才對……」

伊布力斯應該也會有在意的東西才對
青蛙仔

長左係邊

青蛙仔的確令人在意

巨人天使

快啲打完跟住重甜

聰明既讀者就會睇到

明明就陽萎

搵聖德芬踢死你

噢噢噢噢！

超大力

真係好可愛, 純真細路女嘅行為

小娜娜細個嗰陣應該都係咁

小娜娜一開始都仲係純情學生妹, 依家...

賢妻良母

莫非伊布力斯在意嘅係大到可以滿足到佢嘅蘇哥？！

伊布力斯無性功能

但有粉嫩緊緻未開發過嘅後花園

都無

幾時有田雞食

呢個星期

今日得魯芬(長)大了

魯芬bb

未食lunch 一推

文！

斷斷斷

未岀先斷

３５

反覆思量，娜瑪只想到一個最直接的方法打破死局。

「我要直闖王宮將他一軍，伊布力斯為拯救主人必定會出手與本小姐對決。」

但雅典娜不同意，「希伯侖的王宮守備深嚴，就連蘇大公硬闖也不一定能夠全身而退，娜瑪大人想傷害耶洗別就更加困難。」

娜瑪道：「不是耶洗別，我要搶走的是巴力西卜。」

「巴力西卜？可是他已經將伊布力斯的契約轉移給耶洗別，如今伊布力斯只會聽從耶洗別的命令才對。」

雅典娜相當冷靜，但娜瑪不懂解釋，「總之我覺得伊布力斯對巴力西卜還有一點忠誠，一點契約以外的感情……說不定搶走巴力西卜能夠動搖到伊布力斯……」

雅典娜問：「何出此言？」

「不知道……但之前我和聖德芬與伊布力斯交手，本來我快要死在他手上，不過當他發現巴力西卜有危險之際連半秒也沒有遲疑，甚至掐住指頭把我殺死的功夫也不願意浪費，二話不說就拋下我前去救援了。」娜瑪回想起昔日情景，確實有點奇怪，「假如他冷靜一點，用我來做人質也能逼使蘇梓我退卻，只不過他完全失去理智。」

先斷

Gay情四射射射射射射

蘇哥到時痛快d解決忠臣得唔得

「這就是所謂的感情嗎。」雅典娜嘆道：「雖然娜瑪大人天真單純，又經常胡思亂想，但我也沒有其他良策，妳想拼的話就放手一拼吧。只是王宮必然有埋伏、有結界、有陷阱，任何時候娜瑪大人務必留下二指之力應對。」

「沒有問題！嘻嘻，偶爾我也能夠獻出妙計吧？」

「天真的人不時也會給人驚喜，妳和蘇大公都是同類。」

娜瑪感覺被智慧女神誇獎，喜道：「我去去就回來！」

於是娜瑪躍到千軍萬馬之上，在戰場上空展示連日修行之力。她高舉閃電火號召四方風神、八方烏霧，身穿雲霄戰鎧，背掛雷霆披風；又以颶風為靴，閃電為戟，並翻滾一圈手持閃電俯衝希伯侖王宮，風馳電掣。

空中雷電魔神固然是眾矢之的，但娜瑪未至，無窮雹雷率先擊向王宮前庭士兵，冰錐沾上鮮血刺穿惡魔胸膛，混亂當中娜瑪帶著霜雪的殘影從天而降，震懾四方。

守衛隊長大驚：「是阿斯摩太，王后有令殺死她重重有賞，快叫所有兄弟過來幫手！」

「休想！」

娜瑪揚手，電光在敵軍穿梭，直穿喊話惡魔腦袋，當場燒成焦炭！其他惡魔愣住半刻，娜瑪反手揮舞雷霆長槍，惡魔首級如取如攜，更如雨灑落一地。

刀光劍影，大小惡魔包圍娜瑪只換來被殺下場；茫茫魔海中耀眼門電只管往王宮飛舞，不消數分便闖入宮殿正門，血濺沿途走廊牆壁，帶著眾魔的腥味跑到耶洗別的寢室之中。

「找到妳了！」娜瑪舉槍指向耶洗別，但耶洗別面前有四位貴族近衛持劍盾保護，與娜瑪對峙。

耶洗別則慢條斯理回應：「阿斯摩太，妳沒有聽過飛蛾撲火嗎？」

「哼，只有這幾個人以為能夠攔住本小──哇啊啊啊！」

語音未落，寢室八方放置了巴力西卜王家的八件寶具，均是巴力西卜一世至八世所用的武器，有權杖、寶劍、金戟、鋼盾、巨斧、長叉、餐刀、湯匙；八件寶具的質點交錯連成五十四條魔法鎖鏈，將中間的娜瑪綁在陣中吊起！

耶洗別淡然說：「最初我就預料到妳會來，豈會讓妳大鬧王宮？」

魔法鎖鏈纏著娜瑪四肢，黑色魔法牢牢抓住娜瑪的靈魂，使她說話亦有困難：「即使如此……本小姐才不會輸給……妳！」

娜瑪全身被綁，能動的只有指頭；於是她右手二指一啪，紫電如砲彈轟向東南寶劍，轟隆一聲以一等古神的蠻力破解封印陣！就連耶洗別也看得驚奇。

不過寢室四道牆壁突然塌下，原來又是四面伏兵，連同入口衝入幾十士兵支援，整齊列陣重重保護耶洗別，亦重重包圍娜瑪。

娜瑪沒有時間了，焦急環視房間，忽見有隻小東西在床上籠中大叫：「耶洗別和阿斯摩太，妳們二人快點同歸於盡，然後本王就再次君臨天下！」

「真是愚笨的青蛙。」娜瑪如迅雷搶走鳥籠，另一手舉槍指向包圍自己的士兵喝道：「本小姐要帶青蛙走，誰想死的就來攔我看看！」

耶洗別咬牙切齒，「快把她殺掉！」

一子爵踏出半步，但閃電先於半步掠在他的咽喉，劈啪一聲電暈倒地；同時另一道驚雷躍起，娜瑪便抱著鳥籠奪門而逃，全身帶電無人能阻。

耶洗別心道：「原來如此，這就是夢境所欠缺的一塊拼圖。」

身邊侍衛問：「皇后陛下，我們現在該怎麼辦？」

「你們立刻去追截阿斯摩太，不能讓她挾持大王肆意妄為。」

語畢，耶洗別又嘆氣安坐中間，命令眾將退下，身影略帶孤獨。

至於伊布力斯，果然如娜瑪猜想，其實亦與耶洗別預知的夢樈一樣，對阿斯摩太搶走巴力西卜之事十分震驚、憤怒。

旁邊底波拉不解，「伊布力斯你怎麼了？」

「有人虜走了巴力西卜大王。」

「那些事情讓希伯侖的士兵處理就行，你不用操──喂！」

還沒有說完，伊布力斯就霧化消失，同樣沒有人能夠阻止他與娜瑪的決戰。

耶洗別和阿斯摩太，妳們二人快點同歸於盡，然後本王就再次君臨天下
當蘇哥無到

蘇哥做事不嬲都果斷

青蛙無腦

小娜娜好型好威風

修練完

修❤️練❤️完

辛苦哂西迪佢地啦

小娜娜出人頭地啦

呢個小伏筆寫得靚 加油

今晚加餸，有田雞

問左宙斯借力量

下個到聖德芬

感謝

洗手先

食 lunch 一推

推得好

３６

突然在希伯侖上空瀰漫一股殺氣，殺氣具現成為巨靈，頂天立地的龐大魔王擋在娜瑪面前威嚇質問：「阿斯摩太，妳故意奪去巴力西卜是為了向我報仇吧？」

「對、對啊！」娜瑪抬頭望向比自己巨大百倍的伊布力斯，深呼吸回答：「這次我不會再輸給你，來堂堂正正決一高下吧！」

旁邊少女道：「聖德芬亦學習了搏擊術，這次不會輸！」

伊布力斯不屑道：「妳們二人聯手，這樣也算堂堂正正？」

「本小姐和聖德芬和戰場上奮勇殺敵，已經消耗不少神力，這樣算是打和吧。」

「好，我就看妳們二人在短短幾天有什麼進步。」

語畢，伊布力斯伸出右手，但前臂赫然消失，相距十米外有拳頭在娜瑪頭頂掠過，千鈞一髮間娜瑪抱著鳥籠躍後閃躲，同時把囚禁巴力西卜的鳥籠丟走。

聽見籠中巴力西卜天旋地轉的慘叫，鳥籠被赤龍巨爪擒住，伊布力斯又問：「撒馬利亞大公也能參一腳想圍死本魔？」

蘇梓我一臉沒趣，「我只是個保母而已，先替你們托管這隻小青蛙，你們隨便打吧。」

「感謝蘇大公。」

伊布力斯隨即又向空中娜瑪連轟兩拳，風聲霍霍！但見娜瑪同樣散發冰霜霧氣，四周頓時煙霧迷漫；娜瑪如幻日般分成左右兩個身影躲避，使伊布力斯的雙拳撲了個空。

「看到破綻！嗚啊！」聖德芬大步躍前，用身體撞向巨靈！縱然巨靈霧化避開，卻沒料到聖德芬不但沒有失去平衡，反而回步雙掌推向自己，以狂風吹散霧化身體──

伊布力斯被吹至百米遠，在高空重新凝固身體，驚訝道：「果真有備而來，士別三日，刮目相看。」

沒錯，娜瑪和聖德芬的修練雖然只有短短三天，但過程千辛萬苦等於別人三年修行的內容，成果則是三十年。

回到香港時從利雅言口中得知，要召喚古神需要有適合的身軀、古神的遺物、以及相對應的大量的靈魂。前兩者娜瑪都有，靈魂則從日前雙龍山中收集，總算得見宙斯，向他借來力量。

至於聖德芬，作為大天使本來就是潛力無限，經過硺磨成為瑰寶是意料中事，也是天使成長的一環。

成長的年輕母女，娜瑪與聖德芬從左右夾攻，開始反擊伊布力斯──

「吃本小姐的閃電火！」

頃刻間耀眼無比，伊布力斯避過轟雷，卻驚見兩道光芒注入娜瑪身體；待光輝退散，娜瑪裝備煥然一新，原來閃電火只是煙幕彈。

眼前娜瑪站在光陰戰車，右手執閃電火，左手舉宙斯之盾，是奧林帕斯最高神的形態，令人望而生畏。

伊布力斯難以置信，「妳沒可能在短短數天借來宙斯的戰車和戰盾的……」又恍然大悟，「埃癸斯神盾本來有一對，除宙斯之外就是雅典娜的；妳從雅典娜借來神盾，再從阿提蜜絲借來月亮戰車，兩件聖物在宙斯的加持下變成宙斯的武裝。」

「哇哈哈哈！如今本小姐擁有至高古神的神力，力量跟你是平起平坐呢，受死吧！」

伊布力斯頓感殺意，雖想避開，卻發現娜瑪乘光陰戰車已從後方駛來，隆隆閃電正轟向自己──空氣爆炸，即使伊布力斯最後霧化躲避亦被炸掉巨靈腰間部分身體。

但光陰戰車能夠隨意穿梭彈指間的時間，娜瑪身影如同不連環的存在，在伊布力斯眼前隨機出現放雷，咄咄逼人；伊布力斯應接不下，眼前娜瑪又配合霧中幻日分身，竟有三隻夢魔包圍自己唸咒：「雲霧凝霜！」

伊布力斯同時大喝：「休想！」

巨靈拳頭瞄準娜瑪轟去，娜瑪舉起神盾硬擋，兩翼展開，壓返千斤之力，連同閃電火指向伊布力斯劃陣：「結冰吧！你無處可逃！」

魔法陣穿透伊布力斯全身，巨靈的霧化身體結晶凝固，砰聲巨響雙腳站立大地，希伯侖所有建築物都幾乎塌陷。

「天使飛踢！」

說時遲那時快，聖德芬無縫配合娜瑪的出手，在伊布力斯還沒有防備之際便飛腿蹬臉，將整頭巨靈踢飛百米，仆身橫倒西邊城牆，城西頓成廢墟。

「可惡……但我還沒有輸。」伊布力斯跑向聖德芬熊抱，豈料聖德芬長開天使翅膀，氣力翻倍，反過來雙手把伊布力斯舉在半空！

2斷

「天使飛擲！」

伊布力斯遭大天使拋出城外，砰聲砸爛山林，巨響震耳欲聾。

「我還沒有輸……」伊布力斯再次站起，但每次氣力都比之前衰弱，其實勝負已分。

於是鳥籠內巴力西卜看得緊張，罵道：「你們想殺死伊布力斯嗎！不可以這樣做！二對一已經太過分了！」

蘇梓我答：「但不殺死他也沒有其他方法吧，你看那大個子又站起來被天使揍打。」

「可以用封印魔法，把他封印在器皿內就好。」

「還真是神燈嗎。要怎樣做？」

巴力西卜不忍心看著伊布力斯被殺，別無他法，只好把封印咒術傳授給蘇梓我。接著，那邊廂拼死反抗的巨靈忽然身軀飄渺、縮小，被吸進蘇梓我隨意抓回來的另一個鳥籠之中，看得在場所有人都目瞪口呆。

「……伊布力斯大人輸了。」一名希伯侖士兵不敢想像。

「與巴力西卜一樣被封印在籠中……」又一名希伯侖士兵嘆氣自語。

「我們該怎麼辦？」另一名希伯侖士兵同樣不安。

這時候底波拉高聲喝令：「只不過死了一位巨靈將軍，但對方大將同樣元氣大傷，士兵更開始潰敗逃亡；優勢在我們一方，勝利近在咫尺！大家再加把勁殺啊！」

底波拉說得沒錯，蘇梓我從撒馬利亞帶來的士兵已經死傷過半，再維持不了軍勢；可是她萬萬沒有想到，更加動搖的是希伯侖一方。

殺意的視線盯在底波拉背後，兩名士兵竊竊私語：「那丫頭憑什麼指揮我們兄弟？」

「對啊，伊布力斯大人也不在，不如……」

「拿她的頭顱當作降禮……」

咁快殺？咁咪無甜

感謝各位幫推
好似有ｄ比較少見既名，我盡量記住大家

唔知佢同耶洗別會點

重甜(3p)

留意聽日

大力過蘇哥

耶洗別冇預見到自己被推翻

耶洗別好似有d唔妥

噢噢噢噢！

超可愛

預見到要被蘇哥「征服」

耶洗別係咪一早預左要跟蘇哥賣晒巴力啲人去死

好事黎

係巴力自己推d人去死

me算邊類

咁me呢？

咁me呢

you you you 都熟口熟面，有d成日想斷黑貓J

我好少留言

肉醬多莉亞黑貓J

你都熟口熟面

你個名都正

多莉亞咩黎

老母嘅摯愛

沬沬都少留言

熊貓同類

但都唔會唔記得沬沬

收工 沒得斷，推一推

咁夜辛苦晒
多d休息

聖德芬黨輕輕一推

新讀者lm

新左一年

留定名 一陣未必斷到

仲未有文

３７

巨靈魔王伊布力斯被封印，戰局出現重大變數；底波拉緊急傳召獸人將軍進營，希望拼盡最後力氣打破戰局。

「太慢了，勝機可是不等人的！」底波拉喝令幾位將軍：「你們立即帶兵堵住城中街道，千萬別讓蘇賊敗軍逃脫，有多少殺多少，一個都不能留。若然我們能夠完全擊潰賊軍，蘇賊亦不得不撒退。」

但三位獸人沒有回應，只是拔出腰間配刀，大喝：「耶洗別一夥禁錮巴力西卜大公，企圖謀反，底波拉同屬一夥，立即把逆賊拿下！」

底波拉大驚，「你、你們敢造反？我可是希伯侖的統帥！人來，把這三人推出去斬首！」

底波拉旁邊的哥布林拔劍衝向獸人將軍，卻被獸人砍下頭顱；軍帳內腥風血雨，隨即又有幾十士兵闖入，但全部人皆以刀刃指向底波拉。

將軍斥道：「我們兄弟為大王出生入死，那時妳還不知道在哪裡呢！死丫頭，今日就是妳的死期！」

──砰啪！

將軍揮刀劈下，木桌一分為二！桌後的底波拉掉頭爬行，撕破帳篷狼狽落跑。可是軍帳外全部都是獸人士兵，有的加入圍捕，有的袖手旁觀，底波拉心知這次大禍臨頭，退無可退，大喊：

大喊：唔好射入去

外傳甜 獸人大戰底波拉

人獸重甜

底波拉被輪了, molamola

蘇哥單騎突入英雄救美

聽日應該有甜

「為什麼！為什麼你們都不明白，明明有機會打贏都被你們這些蠢材害死了！」

「我們兄弟才不管誰勝誰負，但就不願意為妳賣命，受死！」

將軍大怒一腳踹飛底波拉，大力踏在她的肩上，雙手揮刀；底波拉萬念俱灰，唯有閉起眼睛，希望能死得痛快點……

「將軍且慢！」突然一隻半獸大漢出言制止。

「什麼？你也是逆賊一黨？」

「不，在下是追隨大家征戰數十載的老兵，都是與各位站在同一陣線。不過這妖女最好不要殺。」

將軍把大刀放在底波拉脖上，問：「你想說什麼？」

半獸士兵道：「素聞撒馬利亞大公非常好色，假若要贈送見面禮的話，比起這妖女的人頭，她的身體更加有價值呢。」

「原來如此……你說的也有道理。」將軍號令：「將逆賊底波拉綁起押下，待之後送給撒馬利亞大公作為停戰禮物，其他兄弟則隨我捉拿侵佔王宮的耶洗別妖后。」

──遵命！

於是希伯侖的士兵紛紛避戰，遠離蘇軍，轉為倒戈希伯侖王宮。王宮守衛見大勢已去，連忙打開宮門迎接叛軍，連合獸人部隊一同殺進王宮。

斷呀

蘇哥又多隻軍師

其實王宮本來有耶洗別的哥布林軍團駐防，可是開戰之前耶洗別把哥布林送了給底波拉，王宮變相毫無防備，叛軍長驅直進，很快就闖入了王后的寢室。

「真是熱鬧呢。」耶洗別背對包圍自己的數百士兵，悠然自得的整理髮髻，語氣也瞧不起身後莽夫。

獸人將軍喊道：「逆賊耶洗別，妳挾持大王造反，還有什麼辯解？」

「成王敗寇，沒什麼好解釋。」

但見耶洗別死到臨頭還在梳妝台前化妝，將軍甚怒：「妳這妖婦除了迷惑大王之外還懂什麼？就算死也只顧自己容貌嗎？」

「妾身懂得的事情嘛……對呢，賞你一個預言吧，我現在說的這句話將會你最後聽見的說話喔。」

耶洗別語音未落，寢室牆上機關發動，一支長槍猛然彈出直穿獸人腦袋，腦漿四濺！

在場其他士兵大驚，耶洗別依然故我，邊塗口紅邊問：「你們還有誰想聽聽妾身的預言嗎？」

鴉雀無聲，房內沒有人敢回答。

「那個嘛，把我的人頭送給撒馬利亞大公，你們都是這樣想的對吧？動手就好，我也覺得累了。」耶洗別轉身望向幾百士兵，當中小隊長卻回答：

「我們不會殺妳，妳的命運交由撒馬利亞大公決定。」

新讀者 留名pish
已經正皮

佢間房究竟幾大先可以裝到幾百件麻甩佬

「什麼？」耶洗別不禁冷笑，「原來是蘇大公的風聞使我命不該絕……但難道我的命運只能如此？努力了一百年，犧牲無數，到頭來卻只能依附男人的強權嗎。這樣倒不如一死了之來得痛快。」

語畢，耶洗別憑空召出魔劍企圖自刎，卻有聲音大叫：「耶洗別大人！妳千萬不能死啊！」

被反綁的底波拉不知何時掙脫走到王宮，跪在主人面前哭道：「千萬不能拋下奴婢，大人請三思。」

「底波拉！妳也沒事嗎？」

「嗯……我不想死，也不想大人死……只要留下性命，我們就有希望……」

要是只有自己一人的話耶洗別早就自殺了，但她不能留下底波拉遭其他人欺凌。

「明白了，我們投降。」

耶洗別與底波拉抱在一起，獸人將軍便下令把二人扣上手銬腳鐐；同時命人在王宮升起白旗，鳴金向撒馬利亞大公投降。

希伯侖之戰，最終因為希伯侖城內雙重叛變：包括耶洗別的造反、與及後其他貴族的叛亂而草草結束。而且希伯侖大部分的魔王侯爵都於此役戰死，周邊地區再無反抗勢力；魔界統一變成大勢所趨，是不能逆轉的洪流。

好大

蘇哥做皇帝時候到啦

唔知蘇哥點處置佢地

諗緊聽日寫咩

嗯……我不想死，也不想大人死……只要留下性命，我們就有希望
始終都有背叛蘇哥嘅可能

蘇哥雙飛

而家岩岩睇完（2）咋
要追返上嚟要幾耐呢

蘇哥靠個名已經救到人

放心啦，有人造反就立即送比娜瑪征服，睇佢以後仲有無力反蘇哥

扑左先算

佢地咁順攤 肯定想俾蘇哥瘋狂抽插

下章應該要救撒旦

唔俾人獸

唔緊要 但係聽日可唔可以長d

我自己無睇過，我都唔知

今日呢篇有無300字 短貓

今日黑貓太太太短鳥 仲以為會有獸人凸腹重甜

小娜娜處理後宮事務

應該係

每日都至少一千六百字
美女留返俾蘇哥，唔俾獸人

蘇哥會教佢地人生哲理

休息一日先囉 好似都連續半年有多無請假

盡量

好似都係，平時寫短ｄ當請假

聽日寫重甜(3p)同長d啦

跟住新章寫短ｄ當請假

嫌而家仲唔夠短？

兩女共侍一夫
或者
母女丼

其實我係諗緊聽日寫甜定係星期日補甜

聽日寫啦

其實蘇哥都好耐冇扑野

最近蘇哥都忙

畀人斷得越多就覺得黑貓好似越短
好似今日 本來諗住講短貓 之後睇多次 其實又唔差

沉冤得雪
其實黑貓已經練到難以捉摸

短到難以捉摸

今日好似睇咗唔夠30秒就聽晚繼續

唔介意你停一日之後重甜 你真係好耐無休息
插你無文既我幫你派膠
雖則我係主線黨 幫大家謀甜

儲左6個月既文 但係3日睇哂

推 預先斷定

出面啲故我真係無咩心機追，惟獨呢個朝朝都睇

新讀者留名

巴打睇野越黎越快

大家都對黑貓好好

輕鬆睇，輕鬆寫

感謝幫推

今日寫甜 星期日又寫咪得

最主要係甜無得分兩日寫，太短好危險

食完飯一推

乜你都知太短好危險嘅咩

重甜plz

上次酒池肉霖咪分左兩日

十八章 樞罪之獄

１

希伯侖街上頹垣敗瓦，王宮有三分被巴力西卜暴走時吃掉，又有三分受戰爭摧毀，剩下一個空殼廢墟；蘇梓我跨過碎石，提著兩個鳥籠一邊哼歌一邊走到殿上的王座。

「結局本王不費吹灰之力就把希伯侖拿到手。」蘇梓我隨意丟下鳥籠，鳥籠滾到娜瑪腳邊，娜瑪則踏著巴力西卜的籠子說：

「笨蛋，你只不過在看戲而已，本小姐才是打敗巨靈的頭號功臣。」

「啊？妳最近越來越囂張……」但蘇梓我冷靜一想，今天他的確沒有怎動過手，像這樣輕鬆的勝仗好像也是頭一次。要是這樣的話，以後所有粗重工作都交給娜瑪就好。

於是蘇梓我大讚娜瑪：「妳說得對。大家看到了嗎？這場勝仗全靠娜瑪，在座各位要向娜瑪好好學習呢。」

「咦？我沒聽錯吧，你這笨蛋居然會讚人。」

「哈哈哈，看見妳捨身與伊布力斯決戰，本王被妳的英姿感動了。如果不讚賞妳就太不近人情。」

「知、知道就好了，本小姐才是最強的。」

蘇梓我拍打娜瑪的頭笑道：「以後繼續這樣子吧。反正現在魔界也沒幾個人能夠敵得過娜瑪女王，哇哈哈哈！」

娜瑪臉紅笑說：「既、既然你這樣說，我就再輔助一下你這個沒用的笨蛋好了。」

岩岩好斷到

傲嬌小娜娜

此時娜瑪腳下有抗議聲打斷對話：「你們二人還要聊到什麼時候，快把本王放出來！」

蘇梓我懶洋洋道：「差點忘記還有這隻東西要處理。」

雅典娜問：「蘇大人打算如何處置巴力西卜？」

「不，誰管他呢，推出去斬了算吧。」

巴力西卜大怒：「本王可是撒旦大人欽賜的貴族，怎能隨便被你說殺就殺！」

另一籠內有團煙霧浮現臉龐，伊布力斯說：「假如你要殺死巴力西卜大人的話，請連我一拼殺掉吧。」

蘇梓我看一看伊布力斯，問：「看起來你是個有能的惡魔，為何對那蟾蜍如此忠心？」

「我追隨巴力西卜大人多年，不需要原因，沒有巴力西卜就沒有伊布力斯。」

籠中伊布力斯只是一陣輕煙，但說話份量沉重。他又回想過去巴力西卜英姿颯爽，打遍希伯侖未嚐一敗，就連自己也不是他的對手，最終繼承巴力西卜與暴食之名當之無愧。

可惜之後巴力西卜越吃越胖，越胖越暴戾，導致國內怨聲載道。巴力西卜不懂治國，最後要依靠耶洗別才能夠在統治各方勢力當中找到平衡點，希伯才能夠穩定過來。

「蘇大人。」佛爾卡斯插話說：「巴力西卜在我們所羅門魔神當中名聲最顯赫，若然蘇大人把他處死，恐怕會有損魔界對大人的評價，嚇退其他所羅門魔神啊。」

好耐無斷了

雅典娜說：「不過巴力西卜起兵反抗這是全魔界共知之事，若不殺雞儆猴，恐怕其他惡魔會有恃無恐，不把大人放在眼內。」

蘇梓我對巴力西卜嘆氣：「殺有害，不殺也有害，你這小混蛋打輸給我還要給我添麻煩。」接著又問娜瑪：「妳剛才說過要輔助本王的吧，妳說點意見來聽聽。」

「欸……要動腦筋的不要問我啊……」

就知道娜瑪一點用都沒有，蘇梓我轉為盯著巴力西卜，巴力西卜亦不甘示弱在寵裡蹦跳罵道：「你不能殺死本王，本王才是希伯侖之主，你只是個小賊！」

嘖，這東西要怎樣留他性命？

這時候聖德芬蹲在籠子前，將一樹葉伸進籠中，「要吃嗎？」

巴力西卜大口咬下葉片，罵道：「妳這該死的天使都不知道我們是食肉的嗎？別以為用幾根蔥就能收服本王……」

但聖德芬沒有理會，繼續拿出蔬菜擠進巴力西卜肚內。巴力西卜邊吃邊罵：「都說妳這樣做是沒有用的，別浪費氣力……」

「再吃多些。」聖德芬不斷把菜葉塞住巴力西卜嘴巴，巴力西卜終於安靜下來，突然睡意來襲，躺在籠裡呼呼大睡。

聖德芬好奇問：「為什麼要為一隻青蛙而煩惱？」

蘇梓我說：「確實巴力西卜這個樣子已經不足為懼，可是伊布力斯……」

屌住食

伊布力斯說：「只要蘇大人不殺巴力西卜大人，本魔願意效忠蘇王，以後有什麼戰役就由我打頭陣，衝鋒殺敵，在所不辭。」

伊布力斯言之鑿鑿，而且當耶洗別挾持巴力西卜之時，伊布力斯確實亦對耶洗別言聽計從，當時也許跟現在相同處境。

「好吧，既然本王終歸要帶領你們與天使決戰，能用的惡魔全部都用。但那青蛙死罪可免、活罪難逃，就罰他一百年保持那隻小蛙模樣，作為本王的使役魔，世代不能造反。」

「感謝蘇王。」

蘇梓我伸了個懶腰，「都好了吧？沒有其他事情的話我該吃個晚飯休息了。」

雅典娜搖頭說：「還有兩個戰俘需要處理。」

「又是誰？男的話推出去斬了就好。」

「十分遺憾，蘇大人忘記耶洗別和她的婢女了嗎？」

於是耶洗別和底波拉被押到大殿，跪在蘇梓我面前。只不過耶洗別始終瞧不起蘇梓我，挑釁道：「蘇大人想對我們怎樣？想強暴我們嗎？哼，反正我都已經做好心理準備。」

旁邊的底波拉同樣不喜歡蘇梓我，或者說不喜歡男人。蘇梓我眼見二人雖然無法反抗，但總覺得哪裡不妥，便道：

「妳們二人迷惑王族令到希伯侖雞犬不寧，本王才不會重蹈覆轍，不會被妳們誘惑。」蘇梓我下令：「把她們二人分別收監，聽候處置，嘿嘿。」

最後蘇梓我奸笑目送二女離開。

聽晚主線休息一天，補一補糖分

聽日

聽晚3p

娜媽有功，賞賜2奴予娜媽享用

蘇哥要征服耶洗別底波拉嘅心同身

重甜了

再賜小娜娜就黎後宮多過蘇哥

蘇哥既專長

好耐無甜，要補返下

咪又係強姦人地

誘奸

呢啲女人要攞條巨龍拍佢塊面，用手指，玩具整到佢慶哂，之後逼佢睇真人show，直至苦苦哀求之後先比佢，再停玩具，插條巨龍入去，到佢高潮返幾次就乜都服

蘇哥神機妙算，聽日就知

蘇哥已經諗到方法

小娜娜嘅後宮咪即係蘇哥嘅後宮

同佢玩野球拳

整篇1000字甜

普通連還拳

大你1000字

關係淫亂複雜

all煙3000字

我相信大家所講嘅2人 係田雞加巨人
嗰兩個女嘅都冇咩用

再大多你3000未

應該無人想睇掛

投降

短貓明明話1600一晚嫁

Btw 2000

咪係 次次都係女冇新意 冇人想睇

點會冇
蘇哥要做0仔

睇錯有冇人想睇
自

唔緊要 大家都想睇蘇哥畀人屌 依個先係重點

識做啦黑貓bbg

唔正常

黑貓唔記得咗蘇哥畀小娜娜吸乾嗰時大家幾興奮
今次要屌到蘇哥大叫唔好唔好

又叫娜瑪去征服佢地呀

今晚甜

話說娜瑪的反叛幾時開始
等緊伏筆

大家都想睇小娜娜多過蘇哥

大家想睇蘇哥比人屌到菊花殘

剩係嘿嘿兩個字已經知道蘇哥想點

蘇梓我嘿嘿既時候智力+100

咁嘟嘟嘟嘟 嘟嘟嘟嘟呢？

黑貓怒氣+100

樓主我們除褲了

黑貓呢

外傳逸事 蘇梓我的智慧

今天是值得慶祝的日子，因為希伯侖大捷，蘇梓我生擒巴力西卜和伊布力斯，又活捉耶洗別與底波拉。

不過兩個女囚不識趣，甚至瞧不起蘇梓我，覺得他也只不過是個孔武有力的匹夫；尤其她們都是以智者自居，一個是希伯侖的幕後軍師，另一個是擅長在沙場作戰的女士師，這就是她們不把蘇梓我放在眼內的原因。

因此，蘇梓我有必要展示他的智慧降服這兩個大逆不道的、自以為是的傢伙。

「進去！」兩個獸人士兵粗暴地押下耶洗別，把她推到牢房內，「砰」聲關上鋼門，監獄外油燈光線透過鐵格子照在禾草上的耶洗別臉龐，她嘲諷道：

「哼，你們就不懂得憐香惜玉嗎？蘇大公早晚會召我去服侍他，弄傷我的話怕你們擔當不起喔。」

「哈哈！妳倒是不用擔心。雖然撒馬利亞大公吩咐我們不能傷害妳，但妳另一位同伴已經判了死罪，明日斬首示眾，我看妳也是命不久矣。」

「你說什麼？蘇大公要殺死底波拉？為什麼？」

獄卒回答：「那丫頭一向目中無人，又殺死那麼多撒馬利亞的士兵，就連我的兄弟也是被她害死，又或者被妳處死，報應啊！」

「不可能！你們不可以殺死底波拉！」耶洗別衝前拍打鐵閘，卻只能換來獄卒的大笑──

「蘇、蘇大公萬安。」

獄卒們連忙立正敬禮，原來蘇梓我剛剛巡視地下牢房，路經耶洗別面前，只對她冷笑。

耶洗別質問：「蘇大公，是你下令殺死底波拉的嗎？」

「是又怎樣？反正妳們都瞧不起其他男人吧，我做什麼事情與妳何干。」

耶洗別面容蒼白，馬上低聲下氣說：「不……不，請不要殺死底波拉……我願意為大人做任何事情……」

即刻變死狗

「哦？」蘇梓我隨即揮手示意獄卒開門，並叫他們到外面守候，自己則走進牢房。

蘇梓我對耶洗別說：「妳的焰氣到哪裡去了？」

耶洗別跪地求饒：「請放過底波拉……」

蘇梓我笑道：「不過嘛，我都不喜歡粗暴對待美女，若然妳不願意我是不會對妳怎樣的，嘿嘿。」

「賤妾是千萬個願意……」耶洗別解開蘇梓我的褲帶，從褲襠掏出巨物，嬌聲說：「賤妾願意服侍大王，請大王開恩。」

吐下唾液，耶洗別的纖纖十指緊握蘇梓我的寶貝，輕撫頂端，又用舌頭舔舐，用盡渾身解數討好蘇梓我。

「嗯嗯，技術不錯。」蘇梓我輕撫耶洗別的紅色長髮：「再加把勁，我想底波拉一定會感激妳的。」

「不……不要告訴底波拉這件事……」

耶洗別張口含下巨物，大力吸吮──但還不夠刺激，蘇梓我把心一橫，用沙克斯的魔術奪去耶洗別的視覺，讓她頓入恐慌。

「嘿嘿，不用怕，我會好好誘導妳該怎樣做。」蘇梓我按住她的後腦施壓，在耶洗別的濕潤口腔內肆無忌憚；耶洗別同樣迎接蘇梓我捲舌侍奉，淫靡水聲加速碰撞──

「噢！」蘇梓我爽來一發，抑壓已久的色慾總算釋放了些，笑道：

「妳的技術不錯，送給娜瑪她一定也會高興。」

「欸？大人說的是阿斯摩太女王？」

「是啊，而且她也是女魔，對妳來說不是更加好嗎？嘿嘿。妳在這裡等我一會。」

語畢蘇梓我便離開了牢房，剩下看不見物東西、惶恐不安的耶洗別坐在乾草上。不過她倒不擔心會被蘇梓我征服，就算為了底波拉要假裝奉承蘇梓我，與蘇梓我行事也不會有快感，只有厭惡。

「他能征服我的人，不能征服我的心。」耶洗別心中發誓。

長D

另一邊廂，蘇梓我探訪底波拉的牢房，看見底波拉神色慌張的在籠內伸手求饒：

「請不要殺死耶洗別大人，你要我做什麼都可以，求蘇大人放過小姐一條生路！」

蘇梓我又用同樣表情反問底波拉：「妳不是很討厭我的嗎？突然又願意為我做任何事了？」

「只是能夠保住小姐平安，我願意成為蘇大公的女人……」

蘇梓我好奇問：「話說妳是不是處女？」

「欸？」底波拉低頭說：「是的……但我也會盡量侍奉大王，一定讓大王滿意。」

於是蘇梓我又示意獄卒打開底波拉的牢房，其他人在外面等待，蘇梓我又一個人走到底波拉面前說：「那妳就展示一下誠意，看看妳能夠怎樣服侍本王。」

「謝大王。」底波拉跪下解開蘇梓我褲帶，雖然不知為何有濃烈的精氣味道，但她也沒有經驗，唯有見步走步。

她嘗試為蘇梓我手淫，只是十分狼狽，又因為第一次看見如此充滿活力的巨物所以不知所措，最終弄得蘇梓我一點都不舒服。

「算了。」蘇梓我同樣暫時奪去她的視力，「我去叫娜瑪來教妳，妳好好用心學習什麼是做愛的快感。」

「喔、喔……」無助的底波拉只好安靜下來，坐在乾草上，等候蘇梓我帶娜瑪來。

斷到短貓

可能有4p

兩個百合 蘇哥一邊打飛機

4P

之後身體出賣咗佢

可是底波拉大概沒有想過，蘇梓我帶來的不是娜瑪。無辜的娜瑪只是在床上睡到一半驚醒過來，「好像被人污辱了名聲……」然後又睡回去。

「進來啦，哇哈哈哈。」蘇梓我牽著耶洗別進來底波拉的牢房，對著兩個盲目的美女說：「我把娜瑪帶來了，嘿嘿。但妳們什麼都不要說，一切聽我的說話做；也不用回答我，我會用身體指導妳們。」

底波拉和耶洗別默默點頭，蘇梓我就把耶洗別推到底波拉面前，對她耳語：「好好服侍我的娜瑪吧。」

耶洗別嘆氣，唯有依照蘇梓我的吩咐侍候她心中以為的娜瑪。耶洗別愛撫眼前人，皮膚幼滑，二話不說便親吻下去──

「嗯！」底波拉第一次被別人親吻，舌頭還鑽了進來，心中驚道：「阿斯摩太小姐的調教……很奇怪……嗯嗯！」

耶洗別心道：「沒想到阿斯摩太的反應這麼敏感，也許能夠控制她來對付蘇梓我？」

於是耶洗別把手掌放到底波拉的腰間，輕撫她的臀部，兩指再滑到底波拉的兩腿中間──

「嗯嗯！」底波拉抽搐一下，雙乳一蕩，乳頭也挺起了。

至於耶洗別就算看不見，她也聽見眼前人呼吸聲急速，便用口咬她乳頭，自己下半身則靠近對方，慢慢抱她在地。兩女在地上纏綿，她們同樣假想對方是娜瑪──

「嗚嗚，睡不著。」另一邊廂真的娜瑪又醒過來，但別理會她。

反正牢房內耶洗別不斷玩弄著底波拉的性感帶，不自覺地下陰互相磨擦，淫水四濺，底波拉忍不住呻吟大叫──

「這聲音是……底波拉？」

「嗄嗄……耶洗別大人？怎麼會這樣……」

「哇哈哈哈！還說什麼女智者，在本英雄面前都是小孩子的程度！」蘇梓我解除二人魔法，底波拉和耶洗別近距離四目交投，目瞪口呆……

雖說目瞪口呆，但下半身還是不由自主地扭動，停不下來。

黑貓今晚仲長過蘇哥

3p

一關於性愛話題
蘇哥智力被動+999

智取

竟然仲有呢啲玩法

「好舒服喔！耶洗別大人，原來是小姐妳，難怪會這樣舒服！我還以為自己變淫亂了。」

「底波拉……我也很舒服，先什麼都別想就好。」

只見耶洗別撲在底波拉上肆意淫虐，翹起肉穴朝向蘇梓我，淫水灌溉著底波拉的秘密花園，兩女都已經欲火焚身，急不及待想得到慰藉──

「唔！」忽然有巨物後耶洗別身後插入，蘇梓我雙手捉住耶洗別的手腕，像拉韁騎馬一樣猛地撞著耶洗別的豐臀，清脆撞擊聲與耶洗別的尖叫同步。

「蘇、蘇大人！啊啊！不行，現在不行……啊啊！我要、跟底波拉、一起！」

底波拉望見耶洗別面紅耳赤，玉珠滿面，自己心亂如麻，嬌道：「耶洗別大人很舒服嗎？」

「舒服、不、啊啊、啊啊！」

蘇梓我加速抽插，緊嫩水穴就好像要榨乾自己全部精氣；但不能全部給她，蘇梓我先來一發把耶洗別射倒──

只見耶洗別滿足倒地，蘇梓我說：「呼，底波拉喔，也給妳體驗一下耶洗別為何發狂吧。」

「蘇、蘇大人……」

底波拉沒有回簽，只是微微張開雙腿，抱蘇梓我進入身體──

鮮血流在地上，但底波拉沒有感到痛楚，快感已經麻醉了腦袋。她已經分不清這些快感是來自蘇梓我抑或是耶洗別。

「爽，爽啊！」蘇梓我虎驅猛震，大笑道：「打了半個月就是等這一晚，哇哈哈哈！」

底波拉上下顫動，抱著蘇梓我大叫：「蘇大人，不行了，太大受不了……！」

但儘管底波拉掩著臉在地上亂掙，蘇梓我只是一味頂進底波拉的最深處，對毫無經驗的底波拉不留情面──

「哈！」

蘇梓我又一再發，底波拉彎腰在地上大喊，好像接觸到這個世界不為人知的另一部分，整個人無力倒下，頭腦一片空白。

蘇梓我則淫笑道：「今晚一定要令妳們畢生難忘，哇哈哈哈！」

語畢，蘇梓我又抱起二女，春光照滿牢內一整夜。

長先斷到

係智力既勝利

解除智力封印

耶洗別唔係處女

留意標題

蘇哥大智若淫

唔好三分顏色上大雄

既往不究

大雄留俾你上

你都無J（斷左） 比你都上唔到

有翅膀的黑貓（無J)

他能征服我的人，不能征服我的心。」耶洗別心中發誓
咁蘇哥最後有無征服埋佢地嘅心

你先至係此地無銀

慢慢黎

蘇哥係咪要知道佢地點解咁憎男人先解開心結

大過你

因為佢哋之前未見本王咁出色啊男人

係未見過早洩既男人

亂講

講到色慾 蘇哥搖身一變比起雅典娜呢個智者更智者

所以蘇哥征服埋雅典娜

但雅典娜嘅心好似都未俾蘇哥征服

而家肯直接同蘇哥講野了

蘇哥幾時同雅典娜再有心靈交流

為咗屌兩條女
連囚徒困境都出動埋
蘇哥

工作太忙 四日無上黎了
好多文

蘇哥：我唔係要講野呀，我要扑野呀

本身無留意，不過本質有d相似

可以幫大家從工作之中放鬆就好，辛苦了

蘇哥係文化人

樓主我們到了 呢幾日係屋企做assignment可以瘋狂斷

黑貓遲到 先斷為快

３

翌日，希伯侖城內大街小巷都在傳言蘇梓我要將耶洗別和底波拉斬首。因為耶洗別之前處死了不少惡魔，累積的仇恨恨不得將她碎屍萬段，城內惡魔均支持殺死二女。事情越鬧越大，原本蘇梓我只是想嚇嚇她們二人就範，卻幾乎弄假成真不知如何收拾。

幸而耶洗別的原有部下包括西迪、艾妮、格剌希亞等等都為舊主求情，給了蘇梓我一個理由網開一面，饒她們性命。另外為了平息其他惡魔的不滿，蘇梓我只好查封耶洗別的所有財產，包括她作為王后多年搜括得來的靈魂寶器，分給一眾惡魔，事件才稍為平息一點。

不過某程度上耶洗別和底波拉都是蘇梓我的代罪羔羊。她們最終成為了希伯侖之亂的幕後黑手，蘇梓我則成為平亂的大公王，名正言順接管巴力西卜的領土，成為新的希伯侖之主。

話說到巴力西卜，他因為管理不善被迫退位，但自從他被聖德芬強迫吃素之後，即使嘴巴依舊囂張狂妄，但性格倒是安份了不少。伊布力斯說過巴力西卜是由於暴食才變得暴戾，看來所言非虛。

這樣就好，蘇梓我本來亦煩惱如何鎮壓希伯侖周邊那些無腦惡魔、舊王餘黨，如今伊布力斯壓陣就是最好的解決方案了。

希伯侖就交給伊布力斯，至於巴力西卜嘛，他交給聖德芬飼養就好，有空才讓那兩個男人見面吧。反正蘇梓我對他們沒有興趣，不如花多些時間調教耶洗別和底波拉。

「雖然我也猜到你這笨蛋不會殺死她們，」娜瑪問蘇梓我：「但耶洗別和底波拉今早的態度好像有點不一樣呢……尤其是底波拉，她看你的眼神是又愛又恨，本小姐肯定沒看錯。到底昨晚你對她們怎樣了？」

「當然是調教，哇哈哈哈。」

娜瑪嘆道：「看來我問了多餘的問題。」

這時候蘇梓我等人剛好準備班師回朝，王宮廢墟前剛好耶洗別和底波拉又被押道到面前，與娜瑪四目交投，底波拉忽然面紅低頭就走，怕是看見娜瑪的臉又想起昨日失身之事。

娜瑪不解，「為什麼底波拉看見本小姐的表情也是又愛又恨？」

「一定是她也知道娜瑪大人的好了！」透明獸女格剌希亞突然冒出，嚇了娜瑪一跳。

「下次妳在本小姐身邊可不可以不用隱形魔法啊？」

「我拒絕，這樣就不能近距離嗅著娜瑪大人的香氣了！」

西迪喝止：「居然偷吸娜瑪大人的精氣，太卑鄙了！」

「不行，娜瑪媽媽是聖德芬的！」

娜瑪抱頭逃走尖叫：「別一直纏住本小姐啊！」

蘇梓我白眼說：「真是一群吵鬧的傢伙。」

「蘇大公。」佛爾卡斯報告：「雅典娜小姐已經完成兵士調配了，西迪女王的部眾以及艾妮閣下的野貓藝團亦會護送我軍直到基色，越過原本邊境之後她們就留在當地與伊布力斯一同維持希伯侖的秩序。」

蘇梓我點頭，「本王知道了。可以起程了嗎？」

「隨時都行，御林騎士團亦已經準備就緒。」

「嗯，出發吧。」

不過佛爾卡斯有點遲疑，蘇梓我看得出他有疑問，道：「且說無妨。」

「蘇大公這行回去撒馬利亞之後有何打算？」

「什麼打算？」

「名義上蘇大公已經掌管了魔界三大都市，魔界三公不復存在，現在魔界只有大人一位公爵。」

蘇梓我威風道：「呵呵，畢竟本王是魔界第一人。」

佛爾卡斯卻面有難色，「蘇大公的成就已經僅次撒旦大人了，很快就會有惡魔建議大人即皇位，大人千萬要三思。」

蘇梓我爽快答道：「反正魔界裡面最好的女人都給我抱過了，魔界之皇也沒什麼用。」

「蘇大公聖明。」

斷到粉碎

好不容易的雅興都被佛爾卡斯掃清，或者那老傢伙的工作就是這樣吧。蘇梓我也不是不知道，接下來他的對手比起什麼蟾蜍和妖女更加棘手。

巴力西卜──排名第一的所羅門魔神，亦是第二十四位被收歸帳下的。但他另一個身分更加重要，即大罪惡魔的暴食，也是蘇梓我最後欠缺的樞罪。

如今蘇梓我身負七大樞罪，是時候要見一下撒旦本人了。不過要在哪裡找到撒旦？雖然蘇梓我知道撒旦被囚禁於樞罪之獄，但那又是什麼地方，亦只能回去跟萬鬼之母打聽。不知道大鹽湖一別之後，萬鬼之母又怎樣了。

「──不用去找萬鬼之母。」

冰冷的聲音刺進眾人耳中，只見一神秘斗篷男子從廢墟中朝向蘇梓我走近；換作平常，這來歷不明的惡魔早就被蘇梓我的五色騎士制服了。不過埃力格不敢動，佛爾卡斯亦神色凝重盯著神秘惡魔走近，只有桀派和斯伯奈克不知道他的底細。

桀派提槍攔路喝道：「站著！你是誰──」但說到一半，桀派忽然全身發冷，被前所未有的魔力震懾；斯伯奈克亦同樣面色蒼白，本能反應拔劍與神秘惡魔對峙。

「斯伯奈克、桀派，別輕舉妄動。」佛爾卡斯低聲道：「雖然難以置信，但這是撒旦大人的魔力……」

蘇梓我笑道：「原來如此，是撒旦的兒子，路西法啊。好久不見了。」

黑貓寫完重甜就不行了
聽日休息一日，星期一再續

Lucifer

咁樣停

精x人亡

想問下咩叫即皇位？

登基

今章唔係2咩?

唔準笑，尤其你個名

唔記得講，我發覺上一篇甜都有少量主線，所以上一篇當２，今篇３

最近返工都幾悶
成日蛇王重睇level1

我趁聽日放假都諗下新武俠故先

耶洗別同底波拉係咪押返去撒馬利亞

當然要慢慢教

西迪同艾妮會唔會都一齊返撒馬利亞

唔返去都無問題，蘇哥識得飛黎飛去，得閒夜晚入房談心

雙線行車

淫塵v.2 諗起都

正淫君子

路西法咪撒旦囉

Btw 淫塵

蘇哥食晒魔界啲女Lucifer嬲嬲豬

唔係
之前講左路西法係撒旦個仔

可能佢食仔

重！甜！

睇左咁耐都唔知呢度無 hehe

頂你又停係d咁既位！
路西法係咪即係打獸印比蘇哥個隻惡魔

路西法幾時出現過完全無印象！？

星期日主話要休息

無印象都正常，因為成個故100萬字，路西法唔計今晚呢個名只係出現過一次
就係蘇哥去大鹽湖底見萬鬼之母個陣，萬鬼之母講俾蘇哥聽路西法就係釘手嗰條友

「對呢，這次邀請梓我來就是要坦白一切。」萬鬼之母問：「還記得去年夏天，有神秘人在你手上釘下鐵釘之事嗎？是他讓你沾有撒旦之血，但那個人不是撒旦，而是撒旦的獨生子路西法。而他這樣做，不對，是他們這樣做，目的就是要找出合適的人選來拯救撒旦，那個合適的人選就是你了。」

（第十六章三十三節）

姐係要再補反甜啦

好似駁唔到
之後再補

本王準備好斷

休息左大半日，恢復返能量

今日休息

聽日長d

唔理，照斷，斷到變肉醬，斷到變肉粉

屌，本王難得有晚得閒

唔係因黑貓休息，你會有得放假咩？

你知得太多啦

無文都要斷到黑貓粉碎

唔記得今日賤貓放假

係短貓！
短！貓！

大家都早d休息，聽日再斷

照斷

好耐無試過上嚟無文睇

冇得睇文有啲唔慣
不過休息下都好 出到黑貓冇貨就慘 到時冇文睇

感謝大家默默推po，休息充裕，今晚繼續出文

斷定先

４

從蘇梓我口中聽見「路西法」三字，就像什麼咒語一樣嚇得廣場上正在集合的惡魔士兵面色蒼白，尤其是年長的惡魔如佛爾卡斯更是愣住良久，他不敢相信路西法是確切存在。

蘇梓我便道：「在大鹽湖的時候萬鬼之母就有提起路西法，說路西法就是那個用釘刺穿我手掌的混蛋。」又望向斗篷男子說：「你不打算露個面向本王賠罪嗎？」

路西法除下斗篷，就如黑夜過去，白天來臨，明亮雙瞳浮現，是一位外表英武的成年惡魔。只是他的面容與人類又有點相異：尖額窄臉，頭頂凸起，有點像外星人的蜥蝪人？但見路西法的布服下右半身長滿龍鱗，果然是龍族之子，大概路西法就是所謂的半龍人吧。

在蘇梓我凝望路西法的同時，路西法亦仔細打量了蘇梓我後，始吭聲道：「當時我也沒有想過，繼承父王力量的人類竟是你這樣的一名小子。」

蘇梓我不爽，「你這混蛋說話真囂張。」

「當然了，我可是撒旦的獨生子，魔界的皇太子，不讓你們對我下跪已是恢宏大量。」

佛爾卡斯驚道：「原來傳言是真的，撒旦大人真的有龍太子……雖然路西法殿下的事情亦有在魔界流傳，但大家都不敢相信、不敢亂說撒旦大人的家庭，因此事情亦漸漸被淡忘了。」

終於有啦，斷

我跟

斷！短！

「我有必要隱藏身分。」路西法唯有解釋：「撒旦是魔界之皇，只有撒旦才能確保魔界的秩序，卻老人家偏偏自願要到樞罪之獄受罪。群龍無首的話，早晚也會像你們魔界三公打來打去，魔族四分五裂，我只不過是擔當撒旦的替身到處出現，故意留下惡魔之皇的魔力波長，製造撒旦依然在魔界存在的假象，讓分裂延後一點發生罷了。」

因此自從撒旦消失後，魔界出現撒旦的傳聞都是路西法的把戲，包括當日他在蘇梓我手上釘下鐵釘也是，騙了一堆惡魔包括娜瑪追捕自己。

蘇梓我問：「但現在你卻把秘密供出來，光明正大坦白自己身分，真是怪人。」

「小子你忘記了我在人間流浪的另一個目的了嗎？」

「不就是尋找替你們救出撒旦的人。」

「也順便將撒旦的血族魔法借給你用。」路西法續道：「不過只要撒旦老人家重掌魔界，在真正的魔界之皇面前我們也無需暫代皇的位置，自然我亦無需要再隱藏身分。」

蘇梓我指著路西法說：「所以啊，現在是你有求於本王，居然還敢張狂。」

「別誤會了。」路西法充滿自信反駁：「你之所以有資格拯救撒旦，並非因為你是最強，只不過你是這顆星星上最混帳的人類而已。萬罪不侵，才能夠進入樞罪之獄且全身而退。」

蘇梓我大怒，罵道：「你才是見不得光的私生子！說起來本王還有鐵釘的帳沒有跟你算清楚，要打打看誰才是最強嗎？」

最混帳的人類

佛爾卡斯連忙按住蘇梓我的手，「請蘇大公息怒，魔界所有惡魔必需對撒日大人忠誠，假若路西法殿下真的是皇太子的話，我們不能輕舉妄動……」

而且一位是大公，另一位是皇太子，路西法便冷笑道：「對啊，我也不想參與無謂的爭鬥。在一起救出撒旦之前自己人卻先打起來，太丟臉了。」

蘇梓我諷刺說：「真是越看越討厭，我跟萬鬼之母一起去那個什麼樞罪之獄就好，至少也是美女，為何要跟你這混蛋一起。」

「萬鬼之母只是個仁慈的婦人而已，她連在自滅與反抗之間也要掙扎良久才有決定，她不適合救出撒旦此等重要的任務。」

「說得你自己好像很厲害那樣？」

聽罷路西法面色一沉，身後忽然耀眼強光──強光中每顆粒子都帶有精純魔力，或者是肉眼看不見的微小魔法陣，使魔力填滿空間令人呼吸困難。看見路西法半身龍鱗閃閃生光，一言不發亦充分宣示了他的壓倒性力量，尋常惡魔看著他就如直視太陽，雙眼灼痛，蘇梓我亦不得不用魔法凝於雙眼作保護。

「但這種感覺……難道是原初神器？」

路西法張開雙臂，昂首傲慢回答：「正是『世界』專門為龍族鍛造的光屬神器『啟明晨星』，也符合我的王名。」

最初是雷屬的閃電火、之後有水屬的定海神針、火屬的梵天神箭、命屬的荷魯斯之眼、星屬的煙霧鏡、現在則是光屬的啟明晨星，聽起來是龍文明的聖物，但蘇梓我始終看不清啟明晨星的本體。

路西法威風道：「所以我專程前來，帶你到樞罪之獄共同拯救撒旦。迎接撒旦回歸是全魔界的願望，也關係到人類的生死存亡；我們需要趁聖主還未復活之前重整魔軍打敗天使，消滅『深淵』的力量，這樣人類才得以從天使的威脅之下解放，這顆星星才有足夠的能量繼續存活。」

就像植物一樣，不時需要修剪旁枝，拔除周圍雜草，樹木才有足夠的養分成長，這是蘇梓我必需要鏟除『深淵』勢力的原因，並且事不宜遲。

「不。」蘇梓我卻冷眼回答路西法：「你太令人生厭，我改變主意懶得理會你們了。你那麼本事就自己去救你父母啊！幹嗎要把我扯在一起。」

「太蠢了，你收集七大罪的原因不就是要救撒旦嗎？」

「不救就是不救，你越想要我救我就偏不救，就給你見識一下這顆星星上最混帳的英雄的厲害！蘇梓我跳上馬車，大聲命令部下：「走吧，我們返回撒馬利亞，別阻尊貴的皇太子大顯身手啦！」

娜瑪偷看路西法生氣的模樣，便急步跟隨蘇梓我上車。

「站著，人類！」

路西法大喊，卻無法阻止蘇梓我大軍離開。蘇梓我由數千御林騎士開路，伊西斯騎著黃金獅子領數萬步兵隨行，艾妮與野貓殿後，路西法只能目送大軍揚長而去。

你都戇鳩鳩，當本王係乜

有無暗屬神器

萬罪不侵嘅混帳

差少少斷唔切添

要大家久等了

唔好講咁多 蘇哥同路西法打一場先啦

最後一屬唔知係咩

但都係英雄

性

其實係睇到你先知道多左咁多 it 狗圖

性既神器一早係蘇哥身上

格劍

條牙籤係神器 想笑死邊個

好小學雞

大王息怒

紙言未有?

大智若愚

未有，啱啱肚痛，忍痛出文

留名睇路西法比蘇哥屌

Sorry. 其實唔牙籤嘅 不過係早洩既毛毛蟲

無論屌或者被屌都唔係咁好

格！劍！

毛毛蟲太大啦，阿米巴變形蟲就差唔多

肚痛完加文啦

no 格劍

睇到你個名都驚肚痛

咁我走囉

嘩多左咁多IT 狗

食左你先走

好似好耐無見

IT狗本命年

我係黎CHECK黑貓有冇玉莖重生

沒有斷，何來生

It 狗加狗年

你可唔可以分清楚主僕關系先？ 你只不過係我一隻棋子

Gay

傻閪咁撚串
要救你自己去救啦
我係屋企屌女女唔好？

咁即係你廢到連棋都控制唔到

你地快啲打啦 蘇哥唔要男人
btw 多咗好多柴犬

新出瘋狂用

你地唔好玩壞柴犬

起身一推

路西法係紅字

IT 狗之逆襲

你地都玩得貓多

睇下路西法有無誠意

食早餐一推

帶d女魔神俾蘇哥收服

今晚出多d

文呢

５

撒馬利亞一片喜氣洋洋，大街張燈結綵，王宮大開糧倉酒庫供惡魔享樂；夏思思已經從耶路撒冷回來，預先主持全城慶祝大會以迎接蘇梓我凱旋歸來。

「蘇哥哥！思思想死哥哥了！」

蘇梓我的人馬戰車剛抵步，夏思思便撲到車中，牽著蘇梓我的手跑出車外；眼前圓形廣場擠滿萬魔，前排都是美女，萬魔一同恭賀蘇梓我的場面嘈雜且熱鬧。

「這都是妳準備的嗎？哇哈哈哈，真會討人歡喜。」

「嘻嘻，蘇哥哥橫掃希伯侖的消息已經傳遍整個魔界，亞巴頓在耶路撒冷的殘黨亦紛紛向蘇哥哥投降，魔界裡面再沒有惡魔敢與哥哥為敵囉。」

不對，還有一人，但蘇梓我不願提及。佛爾卡斯在旁看見便道：

「蘇大人，現在老夫想起來了，路西法應該是大罪惡魔，大罪惡魔的『傲慢』。那個態度大概是無可避免。」

蘇梓我反問：「傲慢不是娜瑪家的伊琳娜嗎？」

「伊琳娜小姐只是分享了獸印的傲慢，與蘇大人擁有色慾獸印的情況一樣，無改阿斯摩女王同是色慾惡魔的事情。」

「原來是這樣，娜瑪比我更淫亂，難怪那個路西法如此目中無人。」

娜瑪抗議：「絕對沒有這回事──嗚哇！」

「我說妳淫亂就淫亂！」蘇梓我大力敲娜瑪頭頂，確實不知誰才是最淫亂和傲慢的人。

一拍電腦就有文

不過夏思思在旁聽得一頭霧水，歪頭問：「你們說的路西法，莫非是那個路西法？那個撒旦大人兒子的路西法？」

蘇梓我不爽道：「就是他啊，不過剛在希伯侖見過那混蛋而已。肯定小時候撒旦沒有好好管教他，弄得他超沒禮貌。」

「蘇哥哥說得好像鄰家小孩子那樣，對方可是撒旦大人和路西法大人喔……」

「那我問妳，路西法厲害些？還是本英雄厲害些？」

夏思思笑道：「蘇哥哥自然是天下無敵。」

「那本英雄與撒旦相比呢？」

「也是蘇哥哥最厲害！」夏思思沒有猶疑就回答了，蘇梓我輕拍她頭頂讚賞，雖然夏思思不太喜歡被摸頭就是。

「──路西法。」同樣從耶路撒冷回來的芭碧蘿聽見有趣的名字，「路西法是來邀請你一同前往樞罪之獄救出撒旦吧？」

「之前在大鹽湖妳也有跟我一起與萬鬼之母見面，他們想做什麼妳也是最清楚的吧。」

「嗯。」芭碧蘿隨手拿著蘋果，邊吃邊說：「本來我也只是想看戲罷了，但有件事情不吐不快，感覺若然我不說的話你肯定會後悔終身，到時候纏著我就麻煩。」

「妳一直都是用最愛理不理的態度說出最重要的事情呢。」但蘇梓我不敢輕視，問道：「是關於什麼的？」

芭碧蘿手指指腳下說：「樞罪之獄的地點，很深很深喔。」

地心探險記

小娜娜比蘇哥淫蕩？

咁芭碧蘿深啲定樞罪之獄深啲，蘇哥洗唔洗試下

另一邊廂，一位天使長如流星飛越十三重天，降落在月球上的基地──月之旋的三角宮殿當中。

之前解釋過月之旋曾是個繁華的古神居住地，但所謂古神其實是「世界」的神族，現在天使只不過是鵲巢鳩佔，發掘原本「忒亞」在碰撞之後殘餘的能量。

某程度來說，「世界」和「深淵」的羽翼有點像交換了據點、角色；天使現在反而像是從天外對人類虎視眈眈的異族。

「烏列爾，你這趟從人間偵察可有收穫？」

問話的是三大天使之首米迦勒，至於烏列爾，雖然不是三大天使，但至少他擁有跟米迦勒互呼其名而無需專稱的地位，實際上是僅次於三大天使的天使長。

烏列爾一臉英氣，全身冒光，三對純白羽翼絕不比米迦勒遜色。烏列爾得意回答：「南美洲的人類連日遭亞巴頓蹂躪，即使對抗，也是人間煉獄。那些生活在煉獄的人類反而不好應付。」又說：「不過嘛，其他地區的人類好像漸漸忘記了恐懼，是時候再獵殺一些了。」

「哦？那蘇梓我呢？他們在魔界的情況你知道嗎？」

「稍有風聞，蘇梓我擊敗巴力西卜收其為使役魔神，勢頭正盛。」烏列爾冷笑道：「可是我有預感，魔界不會走向統一，而是更加的混亂，更多的紛爭。這正好是羞辱人類、羞辱蘇梓我家鄉的好機會。」

烏列爾別稱「神的光」，當他充滿自信時烏列爾的聖光堪比聖主，耀目奪眼。

金閃閃

米迦勒看見便說：「正好第三聖歌團也復活過來了，這是練兵的好時候。對象就交由你決定，我只需要看到那些人類的絕望樣子。」

烏列爾大喜，「來得正好，我也渴望看看傲慢人類的恐懼和懊悔。」

話說其實烏列爾與米迦勒一樣都是從天魔戰爭當中倖存的少數天使之一，並非如聖德芬那樣重新復活；他們都是從人類的背叛而活下來的天使，因此兩名天使特別仇恨人類。

然而，以往就算烏列爾仇恨人類亦會保有天使的神格，不屑因為下等人類而弄污自己的手；今天卻是一反常態，恨不得親手殺光人類，還在冷笑。

米迦勒當然得得出來差異，烏列爾肯定是受了什麼刺激，但不用深究。米迦勒心想：「這樣就好，只要能夠懲罰人類，尤其是蘇梓我的，什麼都好。」然後他問烏列爾：「所以你決定要侵略香港嗎？」

「不，蘇梓我還有另一個更大的弱點。」烏列爾在半空展開地圖，光輝的指尖停在地圖中間。

米迦勒恍然大悟，大笑道：「烏列爾，有時候我還真的懷疑其實你不是天使呢，這是比起大量虐殺更負罪孽的選項啊。」

聽晚繼承權

係咪想劇透d咩

唔通要殺迦蘭公主

我估係搞聖火書院！

碌翻去做assignment

蘇哥嘅骨肉 定非洲

啱先右手食野，左手打字，無睇到就揀左字

瞓醒斷斷斷

但文意通喎 打文打到肌肉記憶

倉頡快速選字

可能係全部

蘇哥太多頭住家

迦蘭個肚應該都好大了

再多一晚再斷

d狗 icon 真係好淫蕩

蘇哥早就要接晒全部女番魔界

魔界原則上充滿瘴氣，唔係人人都適合住
同埋雅言係唔會放棄人類，瑪格麗特都係

唔好俾蘇哥啲女人出事

蘇哥反應

見到女: > >

見到男人: > >

仲有蘇哥幾時食艾因加納

天使要去搶番聖父聖子？

點可以無呢個

睇緣份

理論上係要搶番聖父聖子，只係而家天使仲係養緊兵，之前打輸過一次俾俄羅斯正教會

地圖中間唔係中國就係俄羅斯，9成去搶埋第4位天使

跟住2位天使分別去殺迦蘭公主同金毛妹

天使 hea 左咁耐係時候反擊

蘇哥一定要阻止佢地

咁到底依家嘅香港依然係烏煙瘴氣定已經正常返

就當有霧霾既程度，但未至於有嚴重影響
人類世界應該淨係滅亡左歐洲同南美洲

但記得之前好似喺聖火教區打過仗係咪

聖火教區打仗記憶中應該係大陸正教佔領一次，蘇哥返轉頭解放一次，同埋聖瑪格麗特同蘇哥隻揪一次
俾正教佔領係最混亂，蘇哥解放返就正常返d

傲慢同光屬神器令我諗起七大罪個傲慢

點解我覺得係所羅門島
所羅門島嘅真正地理位置喺邊呢巴

澳洲東北面，之前蘇哥搭潛艇想係澳洲東岸登陸之前俾海妖截停
睇黎目標都係蘇哥d仔女

本身路西法個名都係解晨星

要呼應以賽亞書

唔係同彼得大戰嘅時候差唔多死晒啦咩
邊啲「仔」女先

咩書都比你燒哂啦點呼應

秦始皇都讀聖經

你講邊d死晒
仔女係講迦蘭個肚

今次你啱

蘇哥唔想承認嘅全女班

寡人有得睇

咁路西法係墮天使定私生子？

你講緊嗰d人魚？
人魚死傷慘重，所以蘇哥都俾賽沛佢地休養生息，暫時唔駛再打仗，等下次繁殖期蘇哥再幫下手
雖然唔承認，但都有感情

照個故睇，無講過佢係墮天使，跟故設定

其實仲有冇至高靈

三隻，無喇

蘇哥

咪同蘇哥一樣

至高靈都俾蘇哥

蘇哥淫而不蕩

煲 lunch 一推

聖痕約翰收皮未？

收左好耐

沖完涼等睇文

６

撒馬利亞的慶典一連七天，每天都有歌舞鼓樂造勢，各地惡魔紛紛遠道而來祝賀撒馬利亞大公統一魔界；送來的賀禮堆積如山，金銀美女無數。

然而在一片喜慶當中卻有一道暗湧，這幾天關於路西法的傳聞在魔界不絕於耳。雖不敢公開談論，但路西法的名字在小街暗巷像病毒一樣漫延，甚至那些前來祝賀的惡魔亦把謠言帶返家鄉，越傳越遠。

於是到了第三天的節慶的早上，在王宮殿上的定期早會，佛爾卡斯便提出討論：

「當日在希伯侖，那些士兵親眼目睹自稱是撒旦獨生子的路西法；他們回到撒馬利亞後議論紛紛，起初其他人是半信半疑，但目擊者眾多，大家都開始相信路西法的存在了。」

雅典娜說：「路西法趁幾萬士兵在廣場集合期間出現，說不定就是為了這個原因。」

蘇梓我嘆道：「路西法那混蛋機心重啊。」

雅典娜抬著眼鏡，冷靜分析說：「傲慢的路西法被蘇大人當眾拒絕，內心肯定不是味兒，一定會有後續行動強迫蘇大人救出撒旦。再者，我也無法想像路西法會低聲下氣請求大人幫忙的樣子。」

「強逼本王做事？那半龍人能夠把我怎樣？」

屌起蘇哥

路西法可能用美人計

「製造混亂。」雅典娜說：「撒旦是魔界之皇，又是最強的古龍，當世界混亂到無法收拾的地步，或是只有撒旦能夠收拾的地步，蘇大人就不得不救撒旦出獄，這就是路西法的打算。」

「現在路西法肯定會利用他撒旦獨生子的身分到處煽動偏遠勢力造反，真是個不折不扣的混蛋。」

雅典娜補充：「路西法甚至不用出手，只要展現他的存在，反抗勢力便會想盡辦法迎來皇太子對抗蘇大人。畢竟魔界群魔最終信服的不是三大公，而是唯一的惡魔之皇撒旦。」

「惡魔之皇……」蘇梓我越想越不甘心，自己辛苦這麼久，到頭來卻要把功勞拱手相讓給那個自閉的撒旦，就單單因為牠是惡魔之皇罷了。

不對，這樣就算蘇梓我救出撒旦，之後率領群魔大戰天使的也不是自己，而是撒旦。蘇梓我驚覺自己變成配角，不禁漏出心聲：

「不如殺死撒旦好了。」

「萬萬不能！」佛爾卡斯與埃力格大驚、連忙制止。旁邊不但娜瑪睜大雙眼，就連思思亦惶恐地告訴蘇梓我：

「不可以在魔界隨便說這些話啦，若然被其他惡魔知道蘇哥哥就變成整個魔界的敵人了。」

「但那個撒旦真的有那麼厲害，值得所有惡魔追隨嗎？」

力戰撒旦

斷到一節節

娜瑪說：「你忘記幾千年前是撒旦帶著一眾瀕死的地方神逃到魔界才得以避過滅族嗎？而且也是蘇萊曼王拜託撒旦照顧眾神的，撒旦應該也是個好人……？你就不要那麼計較吧。我可不想看見你這笨蛋連撒旦都開罪耶……」

「好人的話就不會有那個不可一世的兒子了。」蘇梓我始終對撒旦抱有疑惑，說不定自己一個人也能夠對抗天使？為什麼連萬鬼之母都看不起自己，誰說必需要倚靠撒旦的。

這時候雅典娜看了一下手提電腦，對眾人說：「撒旦之事暫且擱下，從地上傳來一些訊息了。」

「又有什麼事嗎？」

「先是莫斯科的信件，」雅典娜說：「來自莫斯科牧首尤里一世的通知。自從月前天使聖歌團營救第四天使巴拉基勒失敗後，原本沉寂一時的天使軍勢再度活躍起來；於俄羅斯邊境不斷有士兵目睹天使蹤影，又有來自歐洲的難民說他們看見天使軍團正向俄羅斯集結，似乎有所行動，特此告知聖火教主。」

蘇梓我聽罷搖頭，「妳說先是莫斯科的，那還有其他嗎？」

「接下來是來自埃及開羅，聖瑪格麗特大主教的信……略去聖瑪格麗特一些親暱的問候，信中內容大致與尤里一世相同。開羅最近也有市民目擊天使渡海，至今聖瑪格麗特已經親手擊退數十天使了，但無法排除天使會有更大規模的攻勢。」

無人斷嘅

蘇梓我笑道：「瑪格麗特幹得不錯嘛，好久沒有獎賞她了，嘿嘿。」

「還有信件喔，這次是來自利小姐的。」雅典娜說：「香港海域與開羅相同，同樣有天使在海面聚集的報告。現在利小姐已經下令全城備戰，從萬鬼之母借來的鬼族士兵亦忙過不停，氣氛愈益緊張。」

「可惡，誰敢碰雅言我跟他拼了！」蘇梓我怒得破口大罵，卻忽然又想起不尋常的地方，「這不是太過巧合了嗎？莫斯科、開羅、香港、這可是跨越了歐亞非三大洲，怎會這麼巧合同時有天使出現的報告？」

「假如只有這樣還不算巧合，真正的巧合是地上地下同時發生的事情。」

蘇梓我明白雅典娜的弦外之音，便請教她：「該如何應對？」

「不困難。蘇大人正可以利用這個機會送諸位魔神前往支援。」

「原來如此。」蘇梓我立即下令：「娜瑪，妳通知一下妳娘親和姊姊回去支援莫斯科。思思和伊西斯妳們去開羅一趟，尤其是思思妳應該知道自己的任務是什麼吧？就之前提及的。」

「知道，一定不會令蘇哥哥失望。」

蘇梓我點頭續道：「娜瑪跟本王就到香港看看……」

雅典娜忽打斷說：「不好了，從南太平洋教區傳來的急報，說有一完整的天使聖歌團正向南太平洋出發，沿途擊沉了眾多人類的艦船！」

看見雅典娜罕有的動搖，蘇梓我緊張問：「南太平洋是迦蘭管轄的聯合教區……迦蘭？她現時身處哪裡？」

「不久前，迦蘭樞機剛好回到所羅門群島安胎，她說根據傳統她一定要回去誕下一族的公主……」

「混帳東西……！」蘇梓我咬牙切齒，「娜瑪妳一人先往香港，我要親手教訓那群天使！」

敢搞蘇哥嘅女人(迦蘭同艾因加納)同仔女

斬哂佢地啲j

天使s（無鳩）

女既咪無

屌死天使

生番個天使b

可以陪聖德芬玩

唔係親生 快啲同聖德芬生番個

獸父

非也非也 加埋小娜娜 有晒三個種族 係向大眾展示蘇哥嘅大愛 最好喺三種嘅所有人面前做

家族遊戲

如果天使同惡魔扑野會生啲咩出黎？

今日行山好正呀

會曬死

係淫塵

凖時到達

７

天使的聖歌團總共四個，各有相對應的聖歌兵器：勝利的權杖、公正的聖杯、勇氣的寶劍、智慧的金幣。

此夜南太平洋上空，烏列爾高舉勇氣的寶劍，率領第三聖歌團吹響號角，莊嚴神聖的樂音傳遍方圓百里，包括他們腳下整齊排列的數十艘船艦。

船艦是澳洲教區的海軍，剛從布里斯本趕來，由當地樞機指揮。其實那位老人也不是第一次看見天使，以往他亦曾率領聖殿騎士追捕天使；但今次對手卻是整支的天使軍隊、傳說中的天使聖歌團，他心裡早有赴死的覺悟。

「不能讓天使接近迦蘭樞機，各位弟兄守住防線，向天使開火！」

一聲令下，分散排列的幾十船艦在甲板浮起魔法陣砲轟天空！砲擊聲震耳欲聾，漫天魔法球照亮黑夜，海面反射火光閃閃，灼熱高溫直逼七千規模的天使聖歌團──

但夜空忽然亮如白晝，一陣光輝甚至蓋過萬千火球相加起來；月明星稀，天使的聖光魔法反過來吞噬火球，同時變成無數巨形光柱掉頭轟炸教會艦隊！即使教會騎士連忙展開護盾亦擋不下半秒，海面上連環炸出大大小小的蘑菇雲；波濤洶湧，教會騎士死的死、傷的傷，或是被拋到海中。

烏列爾得意嘲道：「竟妄想與神光爭輝，這就是下場。」

「烏列爾天使長，敵艦全數沉沒，我們可以繼續進軍了。」

豈料烏列爾冷笑駁道：「沉沒？我們要殺的不是冷冰冰的鐵塊，而是有血有肉人類呢。上吧，把沉船內的異教徒找出來親手處決！」

七位力天使向烏列爾提劍盾立正敬禮，「要異教徒懺悔罪行！」

此時號角更響，福音襯托著四翼天使、兩翼天使潛進水裡，搜捕生還者逐一砍殺，溺死者同樣刺劍以確保敵人完全死亡。其實這都是沒有戰略意義的行為，但烏列爾看得十分有趣，哈哈大笑，笑聲與惡耗很快就傳到所羅門群島之上。

召喚蘇哥

「艾因加納……對不起，我應該聽從妳的意見，不該回來島上。」

迦蘭聽聞海上負責保護自己的騎士全軍覆沒，傷心過度，加上身懷六甲，感到一下眩暈差點倒地，幸好艾因加納在旁扶著迦蘭。

圍在茅廬集會所的族人見狀，擔心大叫：「公主！千萬要保重身體啊！」同樣有近衛聖殿騎士都勸說迦蘭休息。

於是艾因加納亦附和說：「妳是一族公主，傳統在島上誕下小公主是理所當然，並非妳的錯……錯在我太低估天使的殘暴程度了。」

所羅門群島確實不利防禦，周圍沒有支援，最近的軍事基地更是相距二千公里。再加上海上作戰，人類與天使相比更處劣勢。

迦蘭安坐位上，輕撫肚子，已是七個月的身孕。她說：「我最不希望我腹中女兒有意外，同時亦不願看見大家被天使殺死……不想連累大家。」

男女族人齊聲道：「迦蘭公主不要這樣說，我們才不能讓公主和胎兒有危險！除非天使把我們整族殺光，我們都不會讓天使傷害公主一根汗毛！」

艾因加納溫柔說：「其實你們才是我的子民，都是我的兒女，必要時我會保護大家──」

「不行。」迦蘭抓緊艾因加納的手，雖然看外表迦蘭甚至比艾因加納更為成熟，漸有母親的氣質；相反艾因加納放棄一切力量才換得幾千年的壽命，以及變成少女的容貌。

迦蘭語重深長道：「假如妳解開封印就等於把最後一寸的蠟燭都燃燒掉，以後我就不能再跟妳一起，我不捨得。我相信我們還有辦法，勇者大人一定會──」

「公主！」另一名族人撲到迦蘭面前慌張說：「海面越來越多天使接近我們這裡了！該怎麼辦？」

「先冷靜下來，我們島上佈有迷陣，群島中每個小島從高空鳥瞰是一模一樣，就算是天使也不能一眼找出我們位置。所以你要先冷靜，冷靜才能找到方法。」

但就算如何冷靜也不能坐以待斃，艾因加納說：「要盡快撒退了，迦蘭妳還可以跑得動嗎？」

「勉強還好……」

「那就躲進火山裡吧，就算天使找到島上，他們要攻陷神族的火山也不是那麼容易。」

族人都同意艾因加納的話，「請公主前往聖地避難。山上神靈一定會保佑公主，我們也不會讓天使踏進聖地一步！」

迦蘭搖頭，「你們也要一起逃往聖地。」

集會所突然靜下來，族人議論紛紛：「不、不能這樣吧……我們不能亂闖聖山，這樣會沾污聖地的。」

等睇蘇bb大顯神威

斷啊

「聖地？」迦蘭捧著肚子站起來，反問族人：「這是哪人的聖地？如今連我們族人的母神、『永遠的艾因加納』都同意大家前往聖地避難，你們不遵從即等於違反公主和神靈的意旨──」

語音未落，轟音先在海岸響起！就連數百米外迦蘭等人聚居的村落都感到搖晃，天使的劍刃迫在眉睫。

艾因加納馬上攙扶迦蘭步出集會所喝令：「大家一起護送公主上山！」

才剛說完然後又有另一道光柱把島上大地炸出深坑，後續爆炸聲此起彼落，是聖歌團的聖光轟炸──卻沒有炸散人，族人像被摑耳光反而清醒過來。

於是幾百族人決定拋棄村落，全部人護送公主穿越森林，登上火山。火山山腰有前往所羅門聖地的秘道，艾因加納都是從那裡運送所羅門寶藏出火山，現在則是守住全族性命的生死門關。

「終於找到蘇梓我的血族……」天上烏列爾笑說。

一位天使報告：「烏列爾大人，剛剛搜過村落已經空無一人。」

「火山啊，他們在火山裡，那裡有所羅門的寶藏。」烏列爾對蘇梓我的事情瞭若指掌，下屬天使馬上包圍島中心的火山以聖魔法波長偵測，並回答：

「天使長大人聖明，火山隱藏了強大干擾，大人要找的人類肯定就在山中。」

「強大干擾？」烏列爾有點意外，「難道蘇梓我的女兒亦擁有不尋常的力量？真有趣。」於是下令：「活捉那個母親吧。」

七千天使便隨命令衝到火山口，準備闖山。

冷靜ｄ，發生咩事

活捉那個母親
蘇哥快啲救人

究竟蘇哥先定蘇ｂ先定係有其他人呢

一家團聚

順便食埋艾因加納

留名睇蘇哥巨龍屌爆天使

唔通係路西法出現幫手

有女天使既話

答你唔到

大家扯平當無數

寡人路過

打和啦

蘇哥係咪要賣屎忽報答路西法

原來皇帝都係柴犬

打屎忽就得

要用蘇哥嘅偉大同愛感化

今晚好短

btw, 個b會唔會喺打緊天使時出世，做七星仔

頂明明凖時到點知瞓著左

我追到上嚟live啦黑貓
等你今晚出po

出黎既話係七星女

太攰多d休息

歡迎一齊 live

斷爆你隻短貓

迦蘭唔可以有事 蘇哥個女

有得睇無得食

比聖德芬食

聖德芬清泉黎

有對咁荒淫嘅父母都仲可以係清泉？

就係出於污泥而不染先叫清泉

咁我等睇聖德芬變淫亂嘅墮天使啦

差唔多時間啦 我好興奮呀

８

「迦蘭妳的面色很差，先躺下來休息吧。」

迦蘭深呼吸數下後回答艾因加納：「謝謝妳的關心……咳咳。」

畢竟火山內的空氣混濁、夾雜灰塵，對一個孕婦來說絕對不是個能夠安心唱搖籃曲哄胎兒睡覺的地方。腹中女孩似乎也感到不適，不斷在迦蘭肚內亂掙，弄得迦蘭更加辛苦。

迦蘭撫著肚皮說：「母親知道妳也辛苦了，但只要再過一會，妳的父親一定會來救我們的，請再忍耐一陣好嗎？」

說話時迦蘭滿頭大汗，面色卻因為岩漿洞內的火光照得通紅；其他人同樣汗流浹背，爬了半個小時才能夠躲進這個四十多度的避難洞，但今夜火山好像比起平日特別活躍。

艾因加納知道迦蘭擔心族人，她環望四周，洞內全族連同近衛聖殿騎士超過一百人；若然被天使攻陷一切就完結了，到時候她也只好解放虹蛇力量與天使一拼。

而在這之前，希望這座火山能夠撐住至少半小時，那大概是她們求救的消息傳到撒馬利亞所需要的時間。

接著一位騎士打斷了她的思緒，向迦蘭報告：「天使已經發現我們的行蹤，七千規模的兵隊正往火山口高速移動中。」

迦蘭面色越來越差，艾因加納則拍一下她的肩膀，溫柔說：「請放心，只要天使沒有發現秘道，要從火山口入侵談何容易。」

艾因加納站了起來，跑到岩洞牆壁，雙手和額頭緊貼岩壁，與火山心中對話……

突然整座火山發出低沉巨響，眾人頭頂還掉下碎石，騎士連忙舉盾保護迦蘭和平民；火山內的通道岩石變形如機關門開合，或者是調整活塞組合火砲的槍膛──

「轟隆隆！」

彷彿是火山巨神的震怒！伴隨千度高溫一拼爆發，岩漿沿主通道直噴天際，誓要將在火山口集合的天使炸得片甲不留！

迦蘭掩著耳朵，待火山靜止後問艾因加納：「成功了嗎？」

至少能夠殺死低階天使也好，畢竟她們都知道就算艾因加納也沒有能力殺死高階天使。

於是艾因加納閉眼感應，周圍聖殿騎士應用魔法探測山外情況，報告：「火山口上的天使波長確實被炸散了，但數目與之前分別不大……」

艾因加納說：「又是那位天使長。他的光屬聖魔法在這顆星星上是最強的，只要他放光，其餘發光的東西都會被掩蓋光芒，失去光芒的火焰則威力大打折扣。」

沒有閃光的雷電、就連黑光都沒有的魔法火，在「神的光」面前只是黯然失色。

迦蘭凝重問：「艾因加納，老實回答我，這樣我們真的能夠撐到半小時嗎？」

艾因加納沉默片刻，低聲回答：「為求保險要有其他方法，我去看看所羅門的寶藏有沒有頭緒。」

藏於火山之中，所羅門王在亡國前把以色列還有個人得來的財寶都收在那裡，不過就連艾因加納也無法分辨出所有寶物，一直以來她都只是把金條等東西用來換取金錢和權力而已。

「艾因加納，我也要去看看。」迦蘭大腹便便的狼狽站起，還是需要騎士左右支撐，族人看見都十分擔心──

然而此時眾人耳邊卻傳來天使的福音，歌聲從火山口漸漸迫近。

迦蘭告訴騎士：「你們留在這裡保護村民，我和艾因加納一起走便可，不用擔心。」

這也是無可奈何，但有一個好消息是，救兵同樣即將趕到。

仲有呢？

此時天使小隊在火山上空急忙調動，兵隊中間的烏列爾臉有不悅，「那個人比想像中來得快，結界都準備好了嗎？」

「回天使長大人，七位能天使已經依照大人命令在島上佈下七重結界──」

突然黑夜之中有電流火花，並非旱天雷，而是結界捕捉到入侵者。只見赤龍從天而降，島上七重結界如無形電網包住龍軀的蘇梓我，正是想電殛赤龍！

「愚蠢的人類果然如我所料自投羅網。」

全身觸電的蘇梓我發狂大叫：「可惡，原來你們真的偷襲本王的女人！」然後毫不畏懼，衝向由雷和電交織的繩網，強行衝破一層、兩層、三層──

烏列爾喃喃道：「縱然早有準備，沒想到還是攔不住蘇梓我，耐人尋味，哈。」

「天使長大人，聖歌隊已經分成兩隊，隨時回頭追擊那頭龍。」

「嗯，我太熟識那個人類了，一直看著他，卻可惜暫時不能親自跟他玩玩，只好讓你們處理。」烏列爾指揮說：「其餘天使繼續衝往火山，我好想把蘇梓我的孩子抓回來玩。」

烏列爾邊說邊笑，其他天使也看得出他對蘇梓我異常執著。而說時遲，那時快，派去火山的天使都全數闖進火山之中，收起翅膀，在錯綜複雜的火山甬道之中尋找迦蘭身影──

「是人類的氣息！這邊！」數十天使提起劍盾在窄巷通道前進，卻猛然殺出銀光閃爍的聖殿騎士反擊！

我又斷

搞掂完班濕鳩天使會唔會同迦南加甜架

烏列爾：急不及待要玩玩了

那邊廂已是短兵相接，這邊廂艾因加納扶著迦蘭走到一道十米高的大門前，大門呈三角形，門框卻是倒三角形狀，合起來就是六角星。

然後迦蘭走近門外一個奇怪的岩石鍵盤裝置，純熟的指尖像碰觸水面泛起魔法陣的漣漪，一陣「嘟嘟」聲響，正三角的大門便左右自動打開。

開門後寶庫同樣自動亮起魔法光，寶藏堆積起來像顆巨型鑽石反射奪目光芒；只見寶劍壓住珠寶，珠寶又疊在金條堆上，還有寶石從寶藏山滾了下來，撞擊著各種財寶發出清脆聲響，直至掉到地上停在迦蘭腳邊。

艾因加納說：「這些原本是所羅門，即是蘇萊曼王用來為反擊作準備的資金，說不定也有對付天使的利器。不過當中無數寶劍多不勝數，有裝飾用的，也有儀式用的；我去年才開始接觸那些寶具，至今還沒有完全分辨出來……迦蘭？」

但迦蘭無法說話，只是按著肚子坐下大叫。

「艾因加納……好像，要出來了……！」

「什麼？這……太突然了。」

「艾因加納，妳能幫我接生嗎？」

「好、好的。」艾因加納連忙扶迦蘭躺下，盡量安撫她的情緒。可是迦蘭痛得大叫，越叫越大聲，滿頭大汗面容扭曲──

「不行了，她要出來了……！」

所羅門寶藏亦似有共鳴。魔法火光明滅，寶藏山像地震般抖動；像有股魔力急不及待破門而出，推波助瀾迎接公主誕生。

仲諗緊仲有無你就同我聽晚繼續

迦蘭生緊公主喎

聽晚有

我9up下架咋 唔通咁就到艾因加納
講起上嚟艾因加納有冇可能入蘇哥果72魔神

屌返公主入子宮

艾因加納應該係獨立既

警已報

係型既

係都生完先啦

開首的一篇是某某出生

係時候蘇哥同艾因加納重甜

光屬天使對光屬原始神器邊個贏

等緊lucifer出場打光天使

聽晚個b都縮返入去啦

神B降世

星期日總要加甜

要慢慢睇落去

個b 都要出黎睇故

蘇b：咁短，不了，bb閪都滿足唔到

批中咗，真係生

生足一日 要生到聽日出文 先生得出

生b係耐㗎喇，要開到十度先生得

等我皇太子出馬，救蘇小蟲一命啦

蘇哥個b都打爆你呀

聽到都痛

等蘇b即刻搏咀

蘇小蟲個B會愛上我呢啲能力僅次於撒旦既男人

早晨啊黑貓

必有一戰

早晨

問過我未？

９

回到火山上空的戰場，三千天使包圍蘇梓我，劍尖並排如一波又一波的攻勢輪流襲向赤龍首尾，殺聲震天；即使蘇梓我原地轉身不斷爪擊，但天使的魔法鋼盾堅硬無比，再加上鋒利劍刃刺穿龍鱗間縫隙濺血染紅波浪，迫使蘇梓我龍嘯嚇敵。

相反懸浮一角的烏列爾安然笑道：「愚蠢的人類，所有行動都在意料之中。因為蘇梓我曾在此火山島留下深刻記憶，要從魔界以最快捷的方法前來必然會用到轉移術；但轉移術有個缺點就是按照空間距離和移動質量消費巨大魔力，因此他只能逞匹夫之勇隻身闖來，正中下懷。」

烏列爾又釋然心道：「不過嘛，能夠戰至這個地步已經帶給我不少娛樂，至少讓他知道誰才是真正主人──」

頃刻又一火柱照亮夜空，烏列爾目下的火山爆發一次比一次巨大，幾乎是耗盡整個火山島蘊藏之力噴出火柱穿越雲霧，接著有無數火球墜落森林，神聖的森林已是一片火海，莫說原本的村落早已被火舌吞噬。

不過烏列爾見狀感到奇怪，「火山的意念正在生氣，反覆無常，無法預測。究竟發生什麼事情？」

確實無法預測，艾因加納也沒有料到她自己會在所羅門寶藏前接生；而且女嬰先從迦蘭體內冒出頭來，接著又伸出雙手，抓著地面，用力一掙──就連下半身也出了來，小公主急不及待要看這個世界。

話說小公主天生異稟，皮膚與母親一樣偏向棕色卻透出火光，頭頂更有一小撮紅毛豎起，仿若吸收了火山的力量一般。不對，艾因加納看見小公主站起來時雙目燃燒，這是古神附身，小公主帶著當地太陽神的神格誕生。

「偏偏是好勇鬥狠的古神呢……」

只是初生嬰孩的身軀不好控制，頭重腳輕，還有臍帶拖著後腿。於是小公主的右手發熱，二指夾住肚臍附近就把臍帶熔斷！是位非常熱血的小公主。

接著她小心翼翼、張開雙手、左搖右擺地步向所羅門寶藏，雙腳站住。同時寶藏庫猛烈抖動，堆積了數十米高的寶藏山在她面前發出沙沙雜音；裡面有寶具要從堆中鑽出，縫隙間綻放金光──

是一團神火，神火變形成為火岩盔甲自動穿在小公主的身上；又有六枝太陽神砲和一個孔雀屏狀的支架浮起，支架固定在背甲上，分叉盡頭水平插上太陽神砲，正面看果然是孔雀開屏的樣子，只不過孔雀屏的「眼睛」換成了砲口而已。

看見小公主如此，躺在地上的迦蘭不禁吃驚，但艾因加納則冷靜說：「那是不折不扣的太陽神庇菈（Bila）。她身後的孔雀屏是太陽散射，亦是太陽神背後的圓光。」

勁啊

我諗起黃子華話個仔一出世係銀包攞錢搭的士自己走佬

浮游炮

蘇哥個仔咁樣好突然，係咪我前面miss 左啲 嘢？

此時天使已入侵火山。只有數十人的聖殿騎士守不住通路，一邊伏擊一邊撒退已是盡了最大所能拖延天使的腳步，但始終無法阻止天使入侵避難所。

避難所空間寬闊，能坐上數百人，現在卻擠滿全副武裝的天使將整族人重重包圍。然而原住族人和騎士都打算在此地以死相拼，至少為迦蘭公主爭取多幾秒鐘──

「霍霍霍！」

忽然掠過火光，緊接天使士兵的慘叫聲四起，幾十天使像應聲被岩漿擊倒！天使軍還沒搞清狀況，岩漿火球卻變本加厲連珠砲發；好比轉管式火神砲的掃射，小公主化身移動砲台轟炸天使，每走一步都轟飛一百天使，就算天使用盾牌擋住都被燃燒的岩石重擊撞到牆上。小公主身後的孔雀屏是命運的輪盤，正在宣告天使的命運。

天使大喊：「那、那是什麼怪物，來人把小孩殺死啊！」

天使隊長卻猶疑：「不行，天使長吩咐我們要活捉惡神的女兒，難道不就是她嘛──嗚啊啊啊！」

砲火無情，小公主體內的血液也許是岩漿，源源不絕的魔力供給背甲的太陽神火砲轟炸天使，一片灼熱的腥風血雨。

不過太陽神火砲只能攻擊正面敵人，此弱點很快就被天使發現，一雙白翼突然從左側突襲小公主，小公主行動笨拙反應慢了不止一秒──

「啊啊啊！」但天使慘叫，全身皮膚都燒焦了，帶著破爛羽毛彈開。當小公主感到恐懼時，高溫甚至能隔空焚燒低位階的敵人。

只是天使也不吃同一招數，其他天使已經咬牙切齒想捉走小公主；幸好艾因加納及時趕到，站在窄道入口大叫：「大家快過來我身後避難！」

於是原住民的小孩跑向艾因加納身後、輕傷的拼盡力氣逃走，重傷或失去意識的則由其他族人和騎士救出。最後小公主擋在洞口面前，一孩當關，萬夫莫敵；窄道中小公主連環發砲，天使找不到空隙無法正面靠近，又不能殺死她，均一籌莫展。

三斷

女

同時火山外蘇梓我依然力敵天使，他眼前對手不但是三千天使士兵，還有七位力天使、七位權天使。不過天使一方不能戰勝蘇梓我，蘇梓我亦無法破陣；他為求自保已是使出了渾身解數，稍有鬆懈都會被天使圍攻致死，難分高下。

當然，若果烏列爾加入戰場大概能打破平衡，但這不是烏列爾的所想。他其實一點都不想殺死蘇梓我，他只想製造混亂罷了。

「果然事情發生了變化，米迦勒交給我的第三聖歌團我總不能就這樣讓他們送死。」

烏列爾身旁的天使問：「天使長大人，我們還是直接把那些異教徒殺死就好吧？」

「不，下令全軍撤退，今天收穫已經足夠了。」

「欸？」天使明顯動搖，明明烏列爾對蘇梓我是如此執著，而現在就有個殺死蘇梓我的機會放在眼前，烏列爾卻不感興趣。

「還要我再說一遍嗎？」

「不、不敢……」天使便吩咐同伴吹響撤退的號角，號角傳至火山內，火山口便有幾千天使紛紛冒出離開。

包圍蘇梓我的天使亦然，他們向外四散，再無敵對之意，而是立即退回烏列爾的身邊保護主帥。蘇梓我想看一下究竟仇人的天使是什麼樣子，但天使已經重整軍陣，再看不見中間的烏列爾了。

聽晚繼續，唔知係咪主線

我估無，暫時當係蘇哥同公主係神聖既地方製造出黎既神聖生命

蘇(神)b一出世已經咁屈機

黑貓bb有無蘇b改名遊戲玩？

首抽 ssr

都係等蘇哥改返

蘇哥一定會改蘇巨乳

自己個女係巨乳有咩用

獸父
報驚

蘇哥要補甜啦

係時候補甜喇黑貓

咁要諗下補邊個

蘇b

艾因加納

呢個真 個陣話寫 隔左成3個post都未有

我諗諗

蘇哥你好廢

蘇哥要一次過打3000天使同埋14隻中階天使
蘇b只係匿埋係山洞入面趕走幾百隻低階天使咋

出世幾分鐘打幾百隻天使，出世十個鐘咪打幾千隻天使

打贏一個蘇哥都夠

呢個b唔係咁簡單

比蘇哥更禽獸

好慘蘇哥第一個b唔係小娜娜嘅

又係萬鬼老母搞嘅鬼

小娜娜玩住聖德芬先

慢慢就知個b既存在意義

大家早晨

個b有無撒旦力量

補完甜再講

比蘇哥更快

新出世嘅一等神會唔會繼續有個詛咒？

蘇哥出名耐

都係會有壽命

蘇b太陽神高達

蘇b會唔會變處女神 燒死獸父

咁快啲破左佢先

支持燒死獸父

半個鐘 同邊個補甜

仲寫緊

咁趕頭趕命

外傳逸事 艾因加納的治療

話說烏列爾天使長率領第三聖歌團突襲所羅門群島，目標竟是要活捉蘇梓我的血親。於是蘇梓我隻身趕赴火山島，卻不知烏列爾對他的行為瞭如指掌，早已經設下七重結界與半個聖歌團伏擊赤龍。

結果蘇梓我用盡渾身解數對抗天使，雖不分上下，但遍體鱗傷。幸好火山內迦蘭誕下了小公主，小公主帶著當地太陽神的神靈以及所羅門寶藏的神器給天使迎頭痛擊，意外地讓烏列爾打消了侵略的念頭。

天使紛紛從雲中消失，蘇梓我立刻變回赤裸人形飛進火山，尋找迦蘭和艾因加納。

「噢，艾因加納，妳們都沒事嘛？」蘇梓我來到空洞中，赫然見到一眾聖殿騎士重傷躺在地上呻吟叫苦。

他還嗅到魔法的火藥氣味，又見岩石牆壁一個個凹痕；這裡顯然與天使發生過激戰，一想到這點便擔心起來。

「請安心，迦蘭和她的女兒都安好。」艾因加納走近正躺在地上休息的迦蘭，抱起小公主回到蘇梓我的身邊。

蘇梓我看見小公主在如此情況下依然能安詳熟睡，終於鬆一口氣，果然這女孩遺傳了自己的英雄血統。

艾因加納苦笑，續道：「不過蘇先生看來傷勢也不輕，你剛才一個人與天使聖歌團對決嗎？」

「嘖，他們恃著人多，又想抓迦蘭當人質，不然本王不會讓那群天使活著離開的！只能拔掉幾個四翼的羽毛實在可恨。」

艾因加納不知如何反應，「天使聖歌團乃是聖主的利刀，只要動用一團便能摧毀一個大國，蘇先生你單槍匹馬前來實在太過勉強──」

語音未落，蘇梓我卻已經魔力透支昏倒。艾因加納嘆氣，又多一個傷者要照顧了。

性交補魔力

斷呀黑貓
跟住呢

好慢

當晚夜深，蘇梓我張開眼睛，卻發現自己身處仙境般的森林綠洲──畢竟火山島上的森林早已燒成火海，又或者這裡已不是火山島上？

「頭好痛……全身都好痛，」蘇梓我嘗試爬起卻感到手腳不聽使喚，「可惡，晚點一定要找那些天使報仇。」

「蘇先生還是再躺下休息吧。」

艾因加納的聲音在這仙境是如此甜美，伴隨潺潺水聲，霧裡居然是她正在湖中沐浴的倩影，這可是對蘇梓我最有效的療傷藥。

蘇梓我說：「艾因加納，妳在本王面前淨身，意義只有一個，妳知道嗎？」

艾因加納笑道：「剛才替蘇先生檢查過傷勢，所以才勸你繼續躺下休息的。」

蘇梓我嘆氣，心想：「今晚的狀態確實不理想，不能在艾因加納面前展示最強的一面……可惜啊。」

但聽見艾因加納走出湖面，一絲不掛的女神身軀果然是婀娜玲瓏；雖然也不是初次看見她的裸體，第一次遇見艾因加納時她就裸身被子女囚禁，都是蘇梓我英雄救美。

「只是半年前左右的事情，但中間經歷太多，連蘇先生的女兒都出世了。」艾因加納問：「你記得這裡是什麼地方嗎？」

這個充滿仙氣的森林、還有聖潔浮光的湖水；蘇梓我記起這就是火山上的聖泉，也是蘇梓我與迦蘭第一次的地方。蘇梓我說：「難怪這裡能完好無缺，冥冥中有神靈的嗎。」

黑貓係咪便秘

「呵呵，神靈不就在先生的眼前嗎？」

轉眼艾因加納便站在面前，絲毫不感到害羞；雙手也沒有想遮掩身體，只是拿著一個小瓶子，並把聖水輕倒在掌心，散發著一種奇怪的可視魔力。

艾因加納用聖水磨擦雙手，並道：「現在世界陷入混亂，蘇先生必須盡快恢復魔力；這瓶藥油是從所羅門寶藏裡面找到的，聽說是壯陽神物，最適合用來替蘇先生療傷了。」

「等等，我的傷跟壯陽無關，別說得我好像有缺憾一樣。」

「蘇先生以色慾轉化魔力，如今卻身負重傷。先調理氣血，再補充魔力，不消一晚便能痊癒。」

說著同時，艾因加納便坐到蘇梓我腳邊，溫暖雙手按摩蘇梓我的小腿；二人玉帛相見，只是輕輕的碰觸已經刺激起蘇梓我的慾望。

「艾因加納，妳的手勢不錯嘛……」

「不只是『手』喔。」艾因加納洗淨玉軀就是為了現在。她站立起來，把聖油倒在乳上；雖然身材不算突出，但水滴胸部的形容已是夫復何求。

蘇梓我凝望著艾因加納把聖油塗滿全身，月光下照著佳人，艾因加納的少女模樣變得嫵媚。

二人之間不需要言語，艾因加納俯身趴下，用柔軟雙乳壓在蘇梓我的胸膛，交換身上的聖油。

蘇梓我的身體越來越燙，不經覺間已沒有痛楚，取而代之是色慾支配了四肢；右手放在艾因加納的腰上，手指在圓渾屁股打圈。

「蘇先生，」艾因加納輕握蘇梓我的寶貝，「這裡才是治療的重點呢。」

眼前艾因加納前後晃動，又用手上下按摩自己的巨物，用體重侍奉自己；蘇梓我血氣上升，手指反過來撩撥著艾因加納私處，使她的芳香嬌喘傳到耳邊。

蘇梓我讚嘆說：「想不到妳會這麼積極，一定是幾千年來都沒有遇到好男人吧？嘿嘿。」

「對呢，蘇先生的身體不錯。」艾因加納說：「之前能夠帶給我快感的人就是蘇萊曼，現在就是你。」

「什麼？所羅門那傢伙居然搶先我一步……真可惡。那個人雜食得連女神都不放過嗎？」

「就跟蘇大人十分相似，用藥油壯陽這點也一樣。」

「啊啊啊啊！妳一定是搞錯什麼，居然不識本英雄的厲害！」

其實蘇梓我早己支配七罪，色慾和憤怒都能恢復魔力，二話不說就爬起來反轉艾因加納，把她壓在草地來個下馬威。

只見艾因加納雙瞳清澈如鏡，微笑說：「只是嘴巴厲害可不能成為皇喔。」

但事實上，她內心感到千年以來的悸動，確實蘇梓我以人類的皇有太多相似的地方。可惜她不像娜瑪，艾因加納心中始終惦記那個人，現在只是專心替蘇梓我療傷罷了。

「嗯！」艾因加納喘道：「看來蘇大人已經完全恢復過來呢。」

「哇哈哈哈！本王才是真英雄，英雄是無限精力、無限復活的！」

”艾因加納用聖水磨擦雙手”
“把聖油倒在乳上”
黑貓咁聖油定聖水呀

語畢，蘇梓我抬起艾因加納的玉腿，往內大力震腰，另一手同時掐玩她的乳頭。艾因加納呼吸越來越急，果然這種感覺很不錯。而且蘇梓我的技巧也變得純熟，難怪迦蘭在聖泉的晚上會被弄得神魂顛倒──

不對，聖泉的魔力還激發了蘇梓我的獸性，就連幾千歲的艾因加納都被動搖，喊道：「啊，蘇大人太過粗暴，太大了。」

但蘇梓我知道艾因加納已經超過千年沒有正常性生活，一定要抓緊這機會征服她的身心；不但色慾、貪婪和暴食也充斥著蘇梓我全身，只懂抓緊艾因加納的蠻腰加速抽插，蜜汁濺在草地。

「噢噢噢！艾因加納啊，本王就給妳瞧瞧治療的成果吧！」

往盡頭一頂，接著就是精氣充盈，但二人都肯定意猶未盡。蘇梓我在這方面最卑鄙，抱起艾因加納走進聖泉，使她雙手支撐湖邊、翹起屁股。

「給本王療傷的第二回合開始囉！」

「好喔。」艾因加納陶醉貌，秘穴不知沾上聖油還是泉水或是精氣，總之濕潤的好像正在張開接迎蘇梓我；不過蘇梓我只探穴一半，輕力搖動，與剛才激昂的行為相反，根本滿足不到艾因加納。

「蘇先生你這是故意的吧？」

「嘿嘿嘿，誰叫妳提起別的男人的名字，還不快向本王投降嗎？」

艾因加納嘆氣，苦笑，「好吧，今晚艾因加納只是屬於蘇先生，讓人家見識一下蘇先生的厲害可以嗎？」

「嘿嘿嘿！本王最愛美女，美女有所求本王一定答應！」

水花四濺，七個月前的春光在相同地方再次上演，不同的只是換了女主角。生命是循環不息，蘇梓我的精氣亦是，在艾因加納的治療下完全復活。

艾因加納心中始終惦記那個人，現在只是專心替蘇梓我療傷罷了
蘇哥

一開始唔知係乜寫聖水，艾因加納講左係藥油寫聖油

古人有古人既女人

蘇哥係色慾既具現化

慢左

咁蘇哥幾時連心都征服埋

睇得出你好趕為咁多巴打補甜
辛苦晒黑貓

其實話聖水係蘇哥角度，因為敘事角度所以先有聖水聖油，唔係忙中出錯

做到人類之皇先

蘇哥而家仲未係咩

拯救左人類先名正言順

前戲佔四分三，唔制呀

寫甜唔夠時間好難寫

可以有上下部

再寫多啲留存貨喇

多謝黑貓肯補艾因加納 下次我地可以等耐d 寫足d

睇黎可以寫上下部補多d
不過聽日講返個b先

下部係咪又有艾因加納先

個ｐｏ就快爆，開定新ｐｏ先，方便大家繼續追

蘇哥咁快點會唔夠時間

推推下主線補甜好似有啲格硬

但有甜點都好過冇

補甜有一半用意係俾黑貓休息一下

1001

推爆佢

留返個1001俾佢post link

998

999

1000